msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-05-03 21:08+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: phanpy\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-15 10:36\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: phanpy\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 703337\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /main/src/locales/en.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 18\n"

#: src/components/account-block.jsx:143
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

#. placeholder {0}: shortenNumber(statusesCount)
#: src/components/account-block.jsx:150
msgid "Posts: {0}"
msgstr "게시물: {0}"

#. placeholder {0}: niceDateTime(lastStatusAt, { hideTime: true, })
#: src/components/account-block.jsx:155
msgid "Last posted: {0}"
msgstr "마지막 게시일: {0}"

#: src/components/account-block.jsx:170
#: src/components/account-info.jsx:726
msgid "Automated"
msgstr "자동화됨"

#: src/components/account-block.jsx:177
#: src/components/account-info.jsx:731
#: src/components/status.jsx:605
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: src/components/account-block.jsx:187
msgid "Mutual"
msgstr "맞팔"

#: src/components/account-block.jsx:191
#: src/components/related-actions.jsx:962
msgid "Requested"
msgstr "요청함"

#: src/components/account-block.jsx:195
#: src/components/related-actions.jsx:953
msgid "Following"
msgstr "팔로잉"

#: src/components/account-block.jsx:199
#: src/components/related-actions.jsx:200
msgid "Follows you"
msgstr "날 팔로 함"

#: src/components/account-block.jsx:207
msgid "{followersCount, plural, one {# follower} other {# followers}}"
msgstr "{followersCount, plural, one {# 팔로워} other {# 팔로워}}"

#: src/components/account-block.jsx:216
#: src/components/account-info.jsx:774
msgid "Verified"
msgstr "인증됨"

#. placeholder {0}: niceDateTime(createdAt, { hideTime: true, })
#. placeholder {0}: niceDateTime(createdAt, { hideTime: true, })
#: src/components/account-block.jsx:231
#: src/components/account-info.jsx:913
msgid "Joined <0>{0}</0>"
msgstr "<0>{0}</0> 가입"

#: src/components/account-handle-info.jsx:18
msgid "username"
msgstr "사용자명"

#: src/components/account-handle-info.jsx:22
msgid "server domain name"
msgstr "서버 도메인 이름"

#: src/components/account-info-mini.jsx:57
#: src/components/account-info.jsx:796
#: src/components/compose.jsx:2029
#: src/pages/settings.jsx:296
#: src/utils/visibility-text.jsx:7
msgid "Followers"
msgstr "팔로워"

#: src/components/account-info-mini.jsx:61
#: src/components/account-info-mini.jsx:100
#: src/components/account-info.jsx:803
#: src/components/account-info.jsx:861
msgid "This user has chosen to not make this information available."
msgstr "이 사용자는 해당 정보를 볼 수 없도록 설정했습니다."

#. placeholder {0}: shortenNumber(followersCount)
#. placeholder {1}: shortenNumber(followersCount)
#: src/components/account-info-mini.jsx:67
#: src/components/account-info.jsx:823
msgid "{followersCount, plural, one {<0>{0}</0> Follower} other {<1>{1}</1> Followers}}"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/account-info-mini.jsx:93
#: src/components/account-info.jsx:851
msgid "following.stats"
msgstr ""

#. placeholder {0}: shortenNumber(followingCount)
#: src/components/account-info-mini.jsx:106
#: src/components/account-info.jsx:867
msgid "{followingCount, plural, other {<0>{0}</0> Following}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: shortenNumber(statusesCount)
#. placeholder {1}: shortenNumber(statusesCount)
#: src/components/account-info-mini.jsx:119
#: src/components/account-info.jsx:891
msgid "{statusesCount, plural, one {<0>{0}</0> Post} other {<1>{1}</1> Posts}}"
msgstr ""

#: src/components/account-info.jsx:124
msgid "View profile"
msgstr ""

#: src/components/account-info.jsx:392
msgid "Unable to load account."
msgstr "계정을 불러 올 수 없습니다."

#: src/components/account-info.jsx:407
msgid "Go to account page"
msgstr "계정 페이지로 이동"

#: src/components/account-info.jsx:462
msgid "<0>{displayName}</0> has indicated that their new account is now:"
msgstr "<0>{displayName}</0> 님은 새 계정으로 옮기셨습니다:"

#: src/components/account-info.jsx:617
#: src/components/related-actions.jsx:530
msgid "Handle copied"
msgstr "핸들 복사됨"

#: src/components/account-info.jsx:620
#: src/components/related-actions.jsx:533
msgid "Unable to copy handle"
msgstr "핸들을 복사할 수 없습니다"

#: src/components/account-info.jsx:626
#: src/components/related-actions.jsx:539
msgid "Copy handle"
msgstr "핸들 복사"

#: src/components/account-info.jsx:644
#: src/components/related-actions.jsx:255
#: src/components/related-actions.jsx:604
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1089
msgid "QR code"
msgstr ""

#: src/components/account-info.jsx:650
msgid "Go to original profile page"
msgstr "원본 프로필 페이지로 가기"

#: src/components/account-info.jsx:668
msgid "View profile image"
msgstr "프로필 이미지 보기"

#: src/components/account-info.jsx:686
msgid "View profile header"
msgstr "프로필 헤더 보기"

#: src/components/account-info.jsx:702
#: src/components/edit-profile-sheet.jsx:94
#: src/components/related-actions.jsx:856
msgid "Edit profile"
msgstr "프로필 고치기"

#: src/components/account-info.jsx:721
msgid "In Memoriam"
msgstr "고인을 추모함"

#. placeholder {0}: ( postingStats.originals / postingStats.total ).toLocaleString(i18n.locale || undefined, { style: 'percent', })
#. placeholder {1}: ( postingStats.replies / postingStats.total ).toLocaleString(i18n.locale || undefined, { style: 'percent', })
#. placeholder {2}: ( postingStats.quotes / postingStats.total ).toLocaleString(i18n.locale || undefined, { style: 'percent', })
#. placeholder {3}: ( postingStats.boosts / postingStats.total ).toLocaleString(i18n.locale || undefined, { style: 'percent', })
#: src/components/account-info.jsx:948
msgid "{0} original posts, {1} replies, {2} quotes, {3} boosts"
msgstr ""

#. placeholder {0}: ( postingStats.originals / postingStats.total ).toLocaleString(i18n.locale || undefined, { style: 'percent', })
#. placeholder {1}: ( postingStats.replies / postingStats.total ).toLocaleString(i18n.locale || undefined, { style: 'percent', })
#. placeholder {2}: ( postingStats.boosts / postingStats.total ).toLocaleString(i18n.locale || undefined, { style: 'percent', })
#: src/components/account-info.jsx:965
msgid "{0} original posts, {1} replies, {2} boosts"
msgstr "{0}개의 원문 게시물, {1}개의 댓글, {2}개의 부스트"

#. placeholder {0}: postingStats.total
#. placeholder {1}: postingStats.daysSinceLastPost
#. placeholder {2}: postingStats.daysSinceLastPost
#. placeholder {3}: postingStats.daysSinceLastPost
#. placeholder {4}: postingStats.total
#. placeholder {5}: postingStats.total
#. placeholder {6}: postingStats.daysSinceLastPost
#: src/components/account-info.jsx:982
msgid "{0, plural, one {{1, plural, one {Last 1 post in the past 1 day} other {Last 1 post in the past {2} days}}} other {{3, plural, one {Last {4} posts in the past 1 day} other {Last {5} posts in the past {6} days}}}}"
msgstr "{0, plural, one {{1, plural, one {지난 하루 동안 1개의 게시물} other {지난 {2}일 동안 1개의 게시물}}} other {{3, plural, one {지난 하루 동안 {4}개의 게시물} other {지난 {6}일 동안 {5}개의 게시물}}}}"

#. placeholder {0}: postingStats.total
#. placeholder {1}: postingStats.total
#: src/components/account-info.jsx:998
msgid "{0, plural, one {Last 1 post in the past year(s)} other {Last {1} posts in the past year(s)}}"
msgstr "{0, plural, one {지난 몇 해 동안 1개의 게시물} other {지난 몇 해 동안 {1}개의 게시물}}"

#: src/components/account-info.jsx:1056
#: src/pages/catchup.jsx:73
#: src/pages/year-in-posts.jsx:1388
msgid "Original"
msgstr "원본"

#: src/components/account-info.jsx:1060
#: src/components/status.jsx:2733
#: src/pages/catchup.jsx:74
#: src/pages/catchup.jsx:1575
#: src/pages/catchup.jsx:2230
#: src/pages/status.jsx:1187
#: src/pages/status.jsx:1912
#: src/pages/year-in-posts.jsx:1392
msgid "Replies"
msgstr "댓글"

#: src/components/account-info.jsx:1065
#: src/components/quotes-modal.jsx:81
#: src/components/status.jsx:2738
#: src/pages/catchup.jsx:75
#: src/pages/catchup.jsx:1578
#: src/pages/year-in-posts.jsx:1398
msgid "Quotes"
msgstr ""

#: src/components/account-info.jsx:1070
#: src/pages/catchup.jsx:76
#: src/pages/catchup.jsx:1577
#: src/pages/catchup.jsx:2242
#: src/pages/settings.jsx:1269
#: src/pages/year-in-posts.jsx:1404
msgid "Boosts"
msgstr "부스트"

#: src/components/account-info.jsx:1076
msgid "Post stats unavailable."
msgstr "게시물 통계 못 봄."

#: src/components/account-info.jsx:1103
msgid "View post stats"
msgstr "게시물 통계 보기"

#: src/components/account-sheet.jsx:38
#: src/components/add-remove-lists-sheet.jsx:45
#: src/components/compose.jsx:1113
#: src/components/custom-emojis-modal.jsx:272
#: src/components/drafts.jsx:57
#: src/components/edit-profile-sheet.jsx:89
#: src/components/embed-modal.jsx:13
#: src/components/generic-accounts.jsx:151
#: src/components/gif-picker-modal.jsx:71
#: src/components/import-accounts-selection.jsx:81
#: src/components/import-export-accounts.jsx:108
#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:53
#: src/components/list-add-edit.jsx:37
#: src/components/media-alt-modal.jsx:43
#: src/components/media-attachment.jsx:385
#: src/components/media-modal.jsx:336
#: src/components/mention-modal.jsx:162
#: src/components/notification-service.jsx:157
#: src/components/open-link-sheet.jsx:51
#: src/components/post-embed-modal.jsx:196
#: src/components/private-note-sheet.jsx:36
#: src/components/qr-code-modal.jsx:33
#: src/components/qr-scanner-modal.jsx:257
#: src/components/quote-chain-modal.jsx:102
#: src/components/quote-settings-sheet.jsx:61
#: src/components/quotes-modal.jsx:76
#: src/components/report-modal.jsx:118
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:239
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:592
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:793
#: src/components/status.jsx:3391
#: src/components/status.jsx:3603
#: src/components/translated-bio-sheet.jsx:21
#: src/pages/accounts.jsx:45
#: src/pages/catchup.jsx:1712
#: src/pages/filters.jsx:225
#: src/pages/list.jsx:302
#: src/pages/notifications.jsx:1005
#: src/pages/scheduled-posts.jsx:288
#: src/pages/settings.jsx:100
#: src/pages/status.jsx:1651
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/components/add-remove-lists-sheet.jsx:50
#: src/components/related-actions.jsx:480
#: src/components/related-actions.jsx:490
msgid "Add/Remove from Lists"
msgstr "리스트에서 더하기·빼기"

#: src/components/add-remove-lists-sheet.jsx:90
msgid "Unable to remove from list."
msgstr ""

#: src/components/add-remove-lists-sheet.jsx:91
msgid "Unable to add to list."
msgstr ""

#: src/components/add-remove-lists-sheet.jsx:110
#: src/pages/lists.jsx:131
msgid "Unable to load lists."
msgstr "리스트를 불러 올 수 없음."

#: src/components/add-remove-lists-sheet.jsx:114
msgid "No lists."
msgstr "리스트가 없음."

#: src/components/add-remove-lists-sheet.jsx:125
#: src/components/list-add-edit.jsx:41
#: src/pages/lists.jsx:62
msgid "New list"
msgstr "새 리스트"

#: src/components/background-service.jsx:160
msgid "Cloak mode disabled"
msgstr "가리기 모드 꺼짐"

#: src/components/background-service.jsx:160
msgid "Cloak mode enabled"
msgstr "가리기 모드 켜짐"

#. More from [Author]
#: src/components/byline.jsx:17
msgid "More from <0/>"
msgstr ""

#: src/components/columns.jsx:29
#: src/components/nav-menu.jsx:181
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:142
#: src/components/timeline.jsx:487
#: src/pages/catchup.jsx:1008
#: src/pages/filters.jsx:90
#: src/pages/followed-hashtags.jsx:41
#: src/pages/home.jsx:54
#: src/pages/notifications.jsx:638
#: src/pages/scheduled-posts.jsx:74
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: src/components/compose-button.jsx:150
#: src/compose.jsx:42
msgid "Compose"
msgstr "쓰기"

#: src/components/compose-button.jsx:177
#: src/components/nav-menu.jsx:265
#: src/pages/scheduled-posts.jsx:31
#: src/pages/scheduled-posts.jsx:78
msgid "Scheduled Posts"
msgstr ""

#: src/components/compose-button.jsx:190
msgid "Add to thread"
msgstr ""

#. placeholder {0}: i + 1
#: src/components/compose-poll.jsx:43
msgid "Choice {0}"
msgstr ""

#: src/components/compose-poll.jsx:64
#: src/components/media-attachment.jsx:349
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:735
#: src/pages/catchup.jsx:1209
#: src/pages/filters.jsx:415
msgid "Remove"
msgstr "지우기"

#: src/components/compose-poll.jsx:80
#: src/components/compose.jsx:1737
#: src/components/mention-modal.jsx:221
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:724
#: src/pages/list.jsx:388
msgid "Add"
msgstr "더하기"

#: src/components/compose-poll.jsx:96
msgid "Multiple choice"
msgstr ""

#: src/components/compose-poll.jsx:99
msgid "Duration"
msgstr "기간"

#: src/components/compose-poll.jsx:129
msgid "Remove poll"
msgstr "설문 지우기"

#: src/components/compose.jsx:122
msgid "Take photo or video"
msgstr ""

#: src/components/compose.jsx:123
msgid "Add media"
msgstr ""

#: src/components/compose.jsx:124
msgid "Add custom emoji"
msgstr "커스텀 에모지 더하기"

#: src/components/compose.jsx:125
msgid "Add GIF"
msgstr ""

#: src/components/compose.jsx:126
msgid "Add poll"
msgstr "설문 넣기"

#: src/components/compose.jsx:127
msgid "Add content warning"
msgstr ""

#: src/components/compose.jsx:128
msgid "Schedule post"
msgstr ""

#. placeholder {0}: unsupportedFiles.length
#. placeholder {1}: unsupportedFiles[0].name
#. placeholder {2}: lf.format( unsupportedFiles.map((f) => f.name), )
#: src/components/compose.jsx:276
msgid "{0, plural, one {File {1} is not supported.} other {Files {2} are not supported.}}"
msgstr ""

#: src/components/compose.jsx:292
#: src/components/compose.jsx:2160
#: src/components/file-picker-input.jsx:38
msgid "{maxMediaAttachments, plural, one {You can only attach up to 1 file.} other {You can only attach up to # files.}}"
msgstr "{maxMediaAttachments, plural, one {파일은 1개까지만 첨부할 수 있습니다.} other {파일은 #개 까지만 첨부할 수 있습니다.}}"

#: src/components/compose.jsx:642
msgid "You have unsaved changes. Discard this post?"
msgstr "저장되지 않은 변경 사항이 있습니다. 해당 게시물을 지우시겠습니까?"

#: src/components/compose.jsx:1093
msgid "Pop out"
msgstr "새 창으로 열기"

#: src/components/compose.jsx:1101
msgid "Minimize"
msgstr "최소화"

#: src/components/compose.jsx:1137
msgid "Looks like you closed the parent window."
msgstr "Parent window를 닫으신거 같습니다."

#: src/components/compose.jsx:1144
msgid "Looks like you already have a compose field open in the parent window and currently publishing. Please wait for it to be done and try again later."
msgstr "Parent window에 이미 작성 필드가 열려 있고 현재 게시 중인 것 같습니다. 완료될 때까지 기다렸다가 나중에 다시 시도하세요."

#: src/components/compose.jsx:1149
msgid "Looks like you already have a compose field open in the parent window. Popping in this window will discard the changes you made in the parent window. Continue?"
msgstr "Parent window에 이미 작성 필드가 열려 있는 것 같습니다. 이 창을 열면 Parent window에서 변경한 내용이 취소됩니다. 계속하시겠습니까?"

#: src/components/compose.jsx:1195
msgid "Pop in"
msgstr "창 합치기"

#. placeholder {0}: replyToStatus.account.acct || replyToStatus.account.username
#. placeholder {1}: rtf.format(-replyToStatusMonthsAgo, 'month')
#: src/components/compose.jsx:1205
msgid "Replying to @{0}’s post (<0>{1}</0>)"
msgstr "@{0} 님 게시물에 답글 달기(<0>{1}</0>)"

#. placeholder {0}: replyToStatus.account.acct || replyToStatus.account.username
#: src/components/compose.jsx:1215
msgid "Replying to @{0}’s post"
msgstr "@{0} 님 게시물에 답글 달기"

#: src/components/compose.jsx:1228
msgid "Editing source post"
msgstr "원본 게시물 고치기"

#: src/components/compose.jsx:1297
msgid "Poll must have at least 2 options"
msgstr "설문에는 적어도 2개 이상의 선택지가 있어야 합니다"

#: src/components/compose.jsx:1301
msgid "Some poll choices are empty"
msgstr "선택지 중에 비어있는 게 있습니다"

#: src/components/compose.jsx:1314
msgid "Some media have no descriptions. Continue?"
msgstr "첨부한 매체 중에 설명이 없는 게 있습니다. 그래도 올릴까요?"

#: src/components/compose.jsx:1366
msgid "Attachment #{i} failed"
msgstr "첨부 파일 #{i} 실패"

#: src/components/compose.jsx:1493
#: src/components/status.jsx:2495
#: src/components/timeline.jsx:1013
msgid "Content warning"
msgstr "열람 주의"

#: src/components/compose.jsx:1525
#: src/components/compose.jsx:1671
#: src/components/edit-profile-sheet.jsx:326
#: src/components/import-accounts-selection.jsx:175
#: src/components/open-link-sheet.jsx:74
#: src/components/private-note-sheet.jsx:92
#: src/components/quote-suggestion.jsx:35
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/components/compose.jsx:1533
msgid "Post your reply"
msgstr "댓글 달기"

#: src/components/compose.jsx:1535
msgid "Edit your post"
msgstr "게시물 고치기"

#: src/components/compose.jsx:1537
msgid "Ask a question"
msgstr ""

#: src/components/compose.jsx:1538
msgid "What are you doing?"
msgstr "지금은 무얼 하고 계신가요?"

#: src/components/compose.jsx:1611
msgid "Mark media as sensitive"
msgstr "민감하다고 표시"

#: src/components/compose.jsx:1651
msgid "Posting on <0/>"
msgstr ""

#: src/components/compose.jsx:1949
#: src/components/quote-settings-sheet.jsx:82
#: src/components/status.jsx:296
#: src/pages/settings.jsx:338
msgid "Anyone can quote"
msgstr ""

#: src/components/compose.jsx:1952
#: src/components/quote-settings-sheet.jsx:85
#: src/components/status.jsx:297
#: src/pages/settings.jsx:341
msgid "Your followers can quote"
msgstr ""

#: src/components/compose.jsx:1955
#: src/components/quote-settings-sheet.jsx:88
#: src/components/status.jsx:298
#: src/pages/settings.jsx:344
msgid "Only you can quote"
msgstr ""

#: src/components/compose.jsx:1995
msgid "Quotes can't be embedded in private mentions."
msgstr ""

#: src/components/compose.jsx:2017
#: src/pages/settings.jsx:290
#: src/utils/visibility-text.jsx:4
msgid "Public"
msgstr "공개"

#: src/components/compose.jsx:2022
#: src/components/nav-menu.jsx:349
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:168
#: src/utils/visibility-text.jsx:5
msgid "Local"
msgstr "로컬"

#: src/components/compose.jsx:2026
#: src/pages/settings.jsx:293
#: src/utils/visibility-text.jsx:6
msgid "Quiet public"
msgstr ""

#: src/components/compose.jsx:2032
#: src/components/status.jsx:2372
#: src/utils/visibility-text.jsx:8
msgid "Private mention"
msgstr "쪽지"

#: src/components/compose.jsx:2084
msgid "Schedule"
msgstr ""

#: src/components/compose.jsx:2086
#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:165
#: src/components/status.jsx:1099
#: src/components/status.jsx:1133
#: src/components/status.jsx:2126
#: src/components/status.jsx:2127
#: src/components/status.jsx:2865
#: src/components/status.jsx:2877
msgid "Reply"
msgstr "댓글"

#: src/components/compose.jsx:2088
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: src/components/compose.jsx:2089
msgctxt "Submit button in composer"
msgid "Post"
msgstr "올리기"

#: src/components/compose.jsx:2172
msgid "Downloading GIF…"
msgstr "움짤 받는 중…"

#: src/components/compose.jsx:2200
msgid "Failed to download GIF"
msgstr "움짤 받기 실패"

#. placeholder {0}: i18n.number(emojis.length - max)
#: src/components/custom-emojis-modal.jsx:103
msgid "{0} more…"
msgstr "{0}개 더…"

#: src/components/custom-emojis-modal.jsx:278
msgid "Custom emojis"
msgstr "커스텀 에모지"

#: src/components/custom-emojis-modal.jsx:299
msgid "Search emoji"
msgstr ""

#: src/components/custom-emojis-modal.jsx:334
msgid "Error loading custom emojis"
msgstr "커스텀 에모지 불러오기 오류"

#: src/components/custom-emojis-modal.jsx:345
msgid "Recently used"
msgstr ""

#: src/components/custom-emojis-modal.jsx:346
msgid "Others"
msgstr ""

#: src/components/custom-emojis-modal.jsx:365
msgid "Zoom out"
msgstr ""

#: src/components/custom-emojis-modal.jsx:373
msgid "Zoom in"
msgstr ""

#: src/components/custom-emojis-modal.jsx:380
msgid "Custom emojis are not available on this server."
msgstr ""

#: src/components/drafts.jsx:62
#: src/pages/settings.jsx:698
msgid "Unsent drafts"
msgstr "올리지 않은 초고"

#: src/components/drafts.jsx:67
msgid "Looks like you have unsent drafts. Let's continue where you left off."
msgstr "아직 올리지 않은 초고가 있는 것 같습니다. 쓰다 만 곳에서 계속하세요."

#: src/components/drafts.jsx:101
msgid "Delete this draft?"
msgstr "이 초고를 지울까요?"

#: src/components/drafts.jsx:116
msgid "Error deleting draft! Please try again."
msgstr "초고를 지우다가 오류가 났습니다! 다시 한 번 시도해 보세요."

#: src/components/drafts.jsx:126
#: src/components/list-add-edit.jsx:188
#: src/components/status.jsx:1653
#: src/pages/filters.jsx:605
#: src/pages/scheduled-posts.jsx:398
msgid "Delete…"
msgstr "지우기…"

#: src/components/drafts.jsx:147
msgid "Error fetching reply-to status!"
msgstr "댓글 달 게시물을 불러 올 수 없습니다!"

#: src/components/drafts.jsx:159
msgid "Error fetching quoted status!"
msgstr ""

#: src/components/drafts.jsx:187
msgid "Delete all drafts?"
msgstr "모든 초고를 지울까요?"

#: src/components/drafts.jsx:205
msgid "Error deleting drafts! Please try again."
msgstr "초고를 지우다가 오류가 나았습니다! 다시 한 번 시도해 보세요."

#: src/components/drafts.jsx:217
msgid "Delete all…"
msgstr "모두 지우기…"

#: src/components/drafts.jsx:225
msgid "No drafts found."
msgstr "초고를 찾을 수 없었습니다."

#: src/components/drafts.jsx:263
#: src/pages/catchup.jsx:2089
msgid "Poll"
msgstr "설문"

#: src/components/drafts.jsx:266
#: src/pages/account-statuses.jsx:440
msgid "Media"
msgstr "매체"

#: src/components/drafts.jsx:270
#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:194
#: src/components/status.jsx:762
msgid "Quote"
msgstr "인용"

#: src/components/edit-history-controls.jsx:21
msgid "Edit History Snapshots"
msgstr ""

#: src/components/edit-history-controls.jsx:35
#: src/components/gif-picker-modal.jsx:208
#: src/components/media-modal.jsx:478
#: src/components/timeline.jsx:926
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: src/components/edit-history-controls.jsx:47
#: src/components/gif-picker-modal.jsx:226
#: src/components/media-modal.jsx:497
#: src/components/timeline.jsx:943
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/components/edit-history-controls.jsx:57
msgid "Exit"
msgstr ""

#: src/components/edit-profile-sheet.jsx:149
msgid "Unable to update profile."
msgstr ""

#: src/components/edit-profile-sheet.jsx:156
msgid "Header picture"
msgstr ""

#: src/components/edit-profile-sheet.jsx:208
msgid "Profile picture"
msgstr ""

#: src/components/edit-profile-sheet.jsx:260
#: src/components/list-add-edit.jsx:106
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/components/edit-profile-sheet.jsx:274
msgid "Bio"
msgstr "소개문"

#: src/components/edit-profile-sheet.jsx:287
msgid "Extra fields"
msgstr "기타 항목"

#: src/components/edit-profile-sheet.jsx:293
msgid "Label"
msgstr "레이블"

#: src/components/edit-profile-sheet.jsx:296
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: src/components/edit-profile-sheet.jsx:329
#: src/components/list-add-edit.jsx:152
#: src/components/quote-settings-sheet.jsx:92
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:724
#: src/pages/filters.jsx:572
#: src/pages/notifications.jsx:1071
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/components/embed-modal.jsx:18
msgid "Open in new window"
msgstr "새 창에서 열기"

#. placeholder {0}: info.username
#: src/components/endorsements.jsx:72
msgid "Profiles featured by @{0}"
msgstr ""

#: src/components/endorsements.jsx:98
msgid "No featured profiles."
msgstr ""

#: src/components/follow-request-buttons.jsx:43
#: src/pages/notifications.jsx:1055
msgid "Accept"
msgstr "수락"

#: src/components/follow-request-buttons.jsx:69
msgid "Reject"
msgstr "거절"

#: src/components/follow-request-buttons.jsx:76
#: src/pages/notifications.jsx:1339
msgid "Accepted"
msgstr "수락함"

#: src/components/follow-request-buttons.jsx:80
msgid "Rejected"
msgstr "거절함"

#: src/components/generic-accounts.jsx:154
#: src/components/notification.jsx:481
#: src/pages/accounts.jsx:50
#: src/pages/search.jsx:335
#: src/pages/search.jsx:368
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: src/components/generic-accounts.jsx:214
#: src/components/quotes-modal.jsx:129
#: src/components/timeline.jsx:569
#: src/pages/list.jsx:321
#: src/pages/notifications.jsx:985
#: src/pages/search.jsx:562
#: src/pages/status.jsx:1685
msgid "Show more…"
msgstr "더 보기…"

#: src/components/generic-accounts.jsx:219
#: src/components/quote-chain-modal.jsx:169
#: src/components/quotes-modal.jsx:133
#: src/components/timeline.jsx:574
#: src/pages/search.jsx:567
msgid "The end."
msgstr "끝"

#: src/components/generic-accounts.jsx:236
#: src/components/mention-modal.jsx:234
msgid "Error loading accounts"
msgstr "계정 불러오기 오류"

#: src/components/generic-accounts.jsx:240
msgid "Nothing to show"
msgstr "표시할 내용 없음"

#: src/components/gif-picker-modal.jsx:86
msgid "Search GIFs"
msgstr ""

#: src/components/gif-picker-modal.jsx:102
msgid "Powered by GIPHY"
msgstr ""

#: src/components/gif-picker-modal.jsx:110
msgid "Type to search GIFs"
msgstr "움짤을 검색하려면 입력하세요"

#: src/components/gif-picker-modal.jsx:243
msgid "Error loading GIFs"
msgstr "GIF 불러오기 오류"

#: src/components/import-accounts-selection.jsx:86
msgid "Select accounts to import"
msgstr ""

#: src/components/import-accounts-selection.jsx:117
msgid "Select all"
msgstr ""

#: src/components/import-accounts-selection.jsx:158
msgid "Existing"
msgstr ""

#: src/components/import-accounts-selection.jsx:183
msgid "{selectedCount, plural, one {Import # account} other {Import # accounts}}"
msgstr ""

#: src/components/import-export-accounts.jsx:52
msgid "Export failed"
msgstr ""

#: src/components/import-export-accounts.jsx:72
msgid "Import failed"
msgstr ""

#: src/components/import-export-accounts.jsx:113
msgid "Import/Export <0>Accounts</0>"
msgstr ""

#: src/components/import-export-accounts.jsx:128
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:808
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: src/components/import-export-accounts.jsx:139
msgid "Select file…"
msgstr ""

#: src/components/import-export-accounts.jsx:151
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1056
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#. placeholder {0}: accounts.length
#: src/components/import-export-accounts.jsx:155
msgid "{0, plural, one {# account} other {# accounts}}"
msgstr ""

#: src/components/import-export-accounts.jsx:167
msgid "No login information or account access details are stored in the exported files. You will need to log in again for each account after importing."
msgstr ""

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:16
msgid "<0>{key1}</0> then <1>{key2}</1>"
msgstr ""

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:57
#: src/components/nav-menu.jsx:368
#: src/pages/catchup.jsx:1750
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "키보드 단축키"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:65
msgid "Keyboard shortcuts help"
msgstr "키보드 단축키 도움말"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:69
#: src/pages/catchup.jsx:1775
msgid "Next post"
msgstr "다음 게시물"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:73
#: src/pages/catchup.jsx:1783
msgid "Previous post"
msgstr "이전 게시물"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:77
msgid "Skip carousel to next post"
msgstr "다음 게시물로 캐러셀 넘기기"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:79
msgid "<0>Shift</0> + <1>j</1>"
msgstr "<0>Shift</0> + <1>j</1>"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:85
msgid "Skip carousel to previous post"
msgstr "이전 게시물로 캐러셀 넘기기"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:87
msgid "<0>Shift</0> + <1>k</1>"
msgstr "<0>Shift</0> + <1>k</1>"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:93
msgid "Load new posts"
msgstr "새 게시물 불러오기"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:97
#: src/pages/catchup.jsx:1807
msgid "Open post details"
msgstr "게시물 자세히 보기"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:101
msgid "Open media or post details"
msgstr ""

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:106
msgid "Expand content warning or<0/>toggle expanded/collapsed thread"
msgstr "열람 주의를 펼치거나<0/>글타래 펼치기·접기"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:115
msgid "Close post or dialogs"
msgstr "게시물 혹은 창 닫기"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:117
msgid "<0>Esc</0> or <1>Backspace</1>"
msgstr "<0>Esc</0> 또는 <1>Backspace</1>"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:123
msgid "Focus column in multi-column mode"
msgstr "멀티 칼럼 모드에서 특정 칼럼으로 이동"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:125
msgid "<0>1</0> to <1>9</1>"
msgstr "<0>1</0> 에서 <1>9</1>"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:131
msgid "Focus next column in multi-column mode"
msgstr ""

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:135
msgid "Focus previous column in multi-column mode"
msgstr ""

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:139
msgid "Compose new post"
msgstr "새 게시물 쓰기"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:143
msgid "Compose new post (new window)"
msgstr "새 게시물 쓰기 (새 창)"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:146
msgid "<0>Shift</0> + <1>c</1>"
msgstr "<0>Shift</0> + <1>c</1>"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:152
msgid "Send post"
msgstr "게시물 올리기"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:154
msgid "<0>Ctrl</0> + <1>Enter</1> or <2>⌘</2> + <3>Enter</3>"
msgstr "<0>Ctrl</0> + <1>Enter</1> 또는 <2>⌘</2> + <3>Enter</3>"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:161
#: src/components/nav-menu.jsx:337
#: src/components/search-form.jsx:208
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:54
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:182
#: src/pages/search.jsx:47
#: src/pages/search.jsx:317
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:169
msgid "Reply (new window)"
msgstr "댓글 (새 창)"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:172
msgid "<0>Shift</0> + <1>r</1>"
msgstr "<0>Shift</0> + <1>r</1>"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:178
msgid "Like (favourite)"
msgstr "좋아요 (즐겨찾기)"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:180
msgid "<0>l</0> or <1>f</1>"
msgstr "<0>l</0> 또는 <1>f</1>"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:186
#: src/components/status.jsx:1169
#: src/components/status.jsx:2908
#: src/components/status.jsx:2974
msgid "Boost"
msgstr "부스트"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:188
msgid "<0>Shift</0> + <1>b</1>"
msgstr "<0>Shift</0> + <1>b</1>"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:198
#: src/components/status.jsx:1271
#: src/components/status.jsx:3003
#: src/components/status.jsx:3004
msgid "Bookmark"
msgstr "책갈피"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:202
msgid "Toggle Cloak mode"
msgstr "가리기 모드 켜고 끄기"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:204
msgid "<0>Shift</0> + <1>Alt</1> + <2>k</2>"
msgstr "<0>Shift</0> + <1>Alt</1> + <2>k</2>"

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:210
msgid "Go to Home"
msgstr ""

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:214
msgid "Go to Notifications"
msgstr ""

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:218
msgid "Go to Settings"
msgstr ""

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:222
msgid "Go to Profile"
msgstr ""

#: src/components/keyboard-shortcuts-help.jsx:226
msgid "Go to Bookmarks"
msgstr ""

#: src/components/list-add-edit.jsx:41
msgid "Edit list"
msgstr "리스트 고치기"

#: src/components/list-add-edit.jsx:97
msgid "Unable to edit list."
msgstr "리스트를 고칠 수 없습니다."

#: src/components/list-add-edit.jsx:98
msgid "Unable to create list."
msgstr "리스트를 만들 수 없습니다."

#: src/components/list-add-edit.jsx:126
msgid "Show replies to list members"
msgstr "리스트 구성원에게 단 댓글 보기"

#: src/components/list-add-edit.jsx:129
msgid "Show replies to people I follow"
msgstr "내가 팔로하는 사용자에게 단 댓글 보기"

#: src/components/list-add-edit.jsx:132
msgid "Don't show replies"
msgstr "댓글은 숨기기"

#: src/components/list-add-edit.jsx:146
msgid "Hide posts on this list from Home/Following"
msgstr "이 리스트의 게시물은 첫 화면 및 팔로잉 타임라인에서 가리기"

#: src/components/list-add-edit.jsx:152
#: src/pages/filters.jsx:572
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: src/components/list-add-edit.jsx:159
msgid "Delete this list?"
msgstr "리스트를 지울까요?"

#: src/components/list-add-edit.jsx:178
msgid "Unable to delete list."
msgstr "리스트를 지울 수 없습니다."

#: src/components/list-exclusive-badge.jsx:14
#: src/pages/list.jsx:179
#: src/pages/lists.jsx:107
msgid "Posts on this list are hidden from Home/Following"
msgstr ""

#: src/components/math-block.jsx:132
msgid "Unable to format math"
msgstr ""

#: src/components/math-block.jsx:146
msgid "Math expressions found."
msgstr ""

#. Action to switch from rendered math back to raw (LaTeX) markup
#: src/components/math-block.jsx:149
msgid "Show markup"
msgstr ""

#. Action to render math expressions from raw (LaTeX) markup
#: src/components/math-block.jsx:154
msgid "Format math"
msgstr ""

#: src/components/media-alt-modal.jsx:48
#: src/components/media.jsx:51
msgid "Media description"
msgstr "매체 설명"

#: src/components/media-alt-modal.jsx:55
#: src/components/media-attachment.jsx:430
#: src/components/media-modal.jsx:372
#: src/components/related-actions.jsx:273
#: src/components/status.jsx:2150
#: src/components/status.jsx:2167
#: src/components/status.jsx:2299
#: src/components/status.jsx:3024
#: src/components/status.jsx:3027
#: src/pages/account-statuses.jsx:641
#: src/pages/accounts.jsx:147
#: src/pages/hashtag.jsx:232
#: src/pages/list.jsx:171
#: src/pages/public.jsx:147
#: src/pages/scheduled-posts.jsx:89
#: src/pages/status.jsx:1552
#: src/pages/trending.jsx:474
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#: src/components/media-alt-modal.jsx:67
#: src/components/status.jsx:1338
#: src/components/status.jsx:1347
#: src/components/translation-block.jsx:270
msgid "Translate"
msgstr "번역"

#: src/components/media-alt-modal.jsx:78
#: src/components/status.jsx:1368
msgid "Speak"
msgstr "말하기"

#: src/components/media-attachment.jsx:198
msgid "Uploaded"
msgstr "올라감"

#: src/components/media-attachment.jsx:211
msgid "Image description"
msgstr "이미지 설명"

#: src/components/media-attachment.jsx:212
#: src/components/media-attachment.jsx:213
msgid "Video description"
msgstr "동영상 설명"

#: src/components/media-attachment.jsx:214
msgid "Audio description"
msgstr "오디오 설명"

#. placeholder {0}: prettyBytes( imageSize, )
#. placeholder {0}: prettyBytes( videoSize, )
#. placeholder {1}: prettyBytes(imageSizeLimit)
#. placeholder {1}: prettyBytes(videoSizeLimit)
#: src/components/media-attachment.jsx:249
#: src/components/media-attachment.jsx:269
msgid "File size too large. Uploading might encounter issues. Try reduce the file size from {0} to {1} or lower."
msgstr "파일 크기가 너무 큽니다. 올리다가 문제가 생길 수 있습니다. 파일 크기를 {0}에서 {1} 이하로 줄여보세요."

#. placeholder {0}: i18n.number( width, )
#. placeholder {1}: i18n.number(height)
#. placeholder {2}: i18n.number(newWidth)
#. placeholder {3}: i18n.number( newHeight, )
#: src/components/media-attachment.jsx:261
#: src/components/media-attachment.jsx:281
msgid "Dimension too large. Uploading might encounter issues. Try reduce dimension from {0}×{1}px to {2}×{3}px."
msgstr ""

#: src/components/media-attachment.jsx:289
msgid "Frame rate too high. Uploading might encounter issues."
msgstr "초당 프레임 수가 너무 많습니다. 올리다가 문제가 생길 수 있습니다."

#: src/components/media-attachment.jsx:366
#: src/compose.jsx:88
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: src/components/media-attachment.jsx:391
msgid "Edit image description"
msgstr "이미지 설명 고치기"

#: src/components/media-attachment.jsx:392
#: src/components/media-attachment.jsx:393
msgid "Edit video description"
msgstr "동영상 설명 고치기"

#: src/components/media-attachment.jsx:394
msgid "Edit audio description"
msgstr "오디오 설명 고치기"

#: src/components/media-attachment.jsx:439
#: src/components/media-attachment.jsx:488
msgid "Generating description. Please wait…"
msgstr "설명을 자동 생성중. 잠시 기다려 주세요…"

#. placeholder {0}: e.message
#: src/components/media-attachment.jsx:459
msgid "Failed to generate description: {0}"
msgstr ""

#: src/components/media-attachment.jsx:460
msgid "Failed to generate description"
msgstr "설명을 자동 생성하는 데 실패"

#: src/components/media-attachment.jsx:472
#: src/components/media-attachment.jsx:478
#: src/components/media-attachment.jsx:524
msgid "Generate description…"
msgstr "설명 자동 생성…"

#. placeholder {0}: e?.message ? `: ${e.message}` : ''
#: src/components/media-attachment.jsx:511
msgid "Failed to generate description{0}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: localeCode2Text(lang)
#: src/components/media-attachment.jsx:526
msgid "({0}) <0>— experimental</0>"
msgstr "({0}) <0>— 시범중</0>"

#: src/components/media-attachment.jsx:545
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: src/components/media-modal.jsx:383
msgid "Open original media in new window"
msgstr "원본 매체 새 창에서 열기"

#: src/components/media-modal.jsx:387
msgid "Open original media"
msgstr "원본 매체 열기"

#: src/components/media-modal.jsx:403
msgid "Attempting to describe image. Please wait…"
msgstr "이미지 설명을 생성중입니다. 잠시 기다려 주세요…"

#: src/components/media-modal.jsx:418
msgid "Failed to describe image"
msgstr "이미지 설명 생성 실패"

#: src/components/media-modal.jsx:428
msgid "Describe image…"
msgstr "이미지 설명…"

#: src/components/media-modal.jsx:452
msgid "View post"
msgstr "게시물 보기"

#: src/components/media-post.jsx:127
msgid "Sensitive media"
msgstr "민감한 매체"

#: src/components/media-post.jsx:132
msgid "Filtered: {filterTitleStr}"
msgstr "필터됨: {filterTitleStr}"

#: src/components/media-post.jsx:133
#: src/components/status-compact.jsx:70
#: src/components/status.jsx:3529
#: src/components/status.jsx:3607
#: src/components/timeline.jsx:1002
#: src/pages/catchup.jsx:79
#: src/pages/catchup.jsx:2033
msgid "Filtered"
msgstr "필터된"

#: src/components/media.jsx:486
msgid "Open file"
msgstr ""

#: src/components/mention-modal.jsx:179
msgid "Search accounts"
msgstr ""

#: src/components/modals.jsx:93
msgid "Post scheduled"
msgstr ""

#: src/components/modals.jsx:94
msgid "Post published. Check it out."
msgstr "게시물이 올라갔습니다. 확인 해 보세요."

#: src/components/modals.jsx:96
msgid "Reply scheduled"
msgstr ""

#: src/components/modals.jsx:97
msgid "Reply posted. Check it out."
msgstr "댓글이 올라갔습니다. 확인 해 보세요."

#: src/components/modals.jsx:98
msgid "Post updated. Check it out."
msgstr "게시물이 고쳐졌습니다. 확인 해 보세요."

#: src/components/nav-menu.jsx:123
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: src/components/nav-menu.jsx:159
msgid "Reload page now to update?"
msgstr "새로 고침하여 업데이트 할까요?"

#: src/components/nav-menu.jsx:171
msgid "New update available…"
msgstr "새 버전이 올라왔습니다…"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/nav-menu.jsx:190
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:143
#: src/pages/following.jsx:23
#: src/pages/following.jsx:156
msgid "following.title"
msgstr ""

#: src/components/nav-menu.jsx:197
#: src/pages/catchup.jsx:1003
#: src/pages/welcome.jsx:154
msgid "Catch-up"
msgstr "따라잡기"

#: src/components/nav-menu.jsx:204
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:60
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:149
#: src/pages/home.jsx:240
#: src/pages/mentions.jsx:25
#: src/pages/mentions.jsx:256
#: src/pages/notifications.jsx:862
#: src/pages/settings.jsx:1261
#: src/pages/trending.jsx:384
msgid "Mentions"
msgstr "언급"

#: src/components/nav-menu.jsx:211
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:51
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:155
#: src/pages/filters.jsx:24
#: src/pages/home.jsx:86
#: src/pages/home.jsx:198
#: src/pages/notifications.jsx:111
#: src/pages/notifications.jsx:642
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: src/components/nav-menu.jsx:214
msgid "New"
msgstr "신규"

#: src/components/nav-menu.jsx:225
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:61
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:192
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: src/components/nav-menu.jsx:233
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:56
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:204
#: src/pages/bookmarks.jsx:12
#: src/pages/bookmarks.jsx:26
msgid "Bookmarks"
msgstr "책갈피"

#: src/components/nav-menu.jsx:244
#: src/components/text-expander.jsx:215
msgid "More…"
msgstr "더 보기…"

#: src/components/nav-menu.jsx:253
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:57
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:210
#: src/pages/catchup.jsx:1576
#: src/pages/catchup.jsx:2236
#: src/pages/favourites.jsx:12
#: src/pages/favourites.jsx:26
#: src/pages/settings.jsx:1265
msgid "Likes"
msgstr "좋아요"

#: src/components/nav-menu.jsx:259
#: src/pages/followed-hashtags.jsx:15
#: src/pages/followed-hashtags.jsx:45
msgid "Followed Hashtags"
msgstr "팔로하는 해시태그"

#: src/components/nav-menu.jsx:273
#: src/pages/account-statuses.jsx:382
#: src/pages/filters.jsx:55
#: src/pages/filters.jsx:94
#: src/pages/hashtag.jsx:373
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: src/components/nav-menu.jsx:281
msgid "Muted users"
msgstr "뮤트한 사용자"

#: src/components/nav-menu.jsx:289
msgid "Muted users…"
msgstr "뮤트한 사용자들…"

#: src/components/nav-menu.jsx:296
msgid "Blocked users"
msgstr "차단한 사용자"

#: src/components/nav-menu.jsx:304
msgid "Blocked users…"
msgstr "차단한 사용자들…"

#: src/components/nav-menu.jsx:316
msgid "Accounts…"
msgstr "계정들…"

#: src/components/nav-menu.jsx:326
#: src/pages/login.jsx:33
#: src/pages/login.jsx:227
#: src/pages/status.jsx:1081
#: src/pages/welcome.jsx:63
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: src/components/nav-menu.jsx:343
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:59
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:175
#: src/pages/trending.jsx:444
msgid "Trending"
msgstr "인기"

#: src/components/nav-menu.jsx:355
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:168
msgid "Federated"
msgstr "연합"

#: src/components/nav-menu.jsx:378
msgid "Shortcuts / Columns…"
msgstr "바로 가기·칼럼…"

#: src/components/nav-menu.jsx:388
#: src/components/nav-menu.jsx:402
msgid "Settings…"
msgstr "설정…"

#: src/components/nav-menu.jsx:432
#: src/components/nav-menu.jsx:467
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:52
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:161
#: src/pages/list.jsx:127
#: src/pages/lists.jsx:18
#: src/pages/lists.jsx:54
msgid "Lists"
msgstr "리스트"

#: src/components/nav-menu.jsx:440
#: src/components/shortcuts.jsx:243
#: src/pages/list.jsx:139
msgid "All Lists"
msgstr "모든 리스트"

#: src/components/notification-service.jsx:161
msgid "Notification"
msgstr "알림"

#: src/components/notification-service.jsx:167
msgid "This notification is from your other account."
msgstr "이 알림은 나의 다른 계정에서 왔습니다."

#: src/components/notification-service.jsx:196
msgid "View all notifications"
msgstr "모든 알림 보기"

#: src/components/notification.jsx:75
msgid "{account} reacted to your post with {emojiObject}"
msgstr "{account} 님이 내 게시물에 {emojiObject} 반응을 남겼습니다."

#: src/components/notification.jsx:82
msgid "{account} published a post."
msgstr "{account} 님이 게시물을 올렸습니다."

#. placeholder {0}: shortenNumber(count)
#. placeholder {1}: shortenNumber(count)
#: src/components/notification.jsx:90
msgid "{count, plural, =1 {{postsCount, plural, =1 {{postType, select, reply {{account} boosted your reply.} other {{account} boosted your post.}}} other {{account} boosted {postsCount} of your posts.}}} other {{postType, select, reply {<0><1>{0}</1> people</0> boosted your reply.} other {<2><3>{1}</3> people</2> boosted your post.}}}}"
msgstr "{count, plural, =1 {{postsCount, plural, =1 {{postType, select, reply {{account} 님이 내 댓글을 부스트했습니다.} other {{account} 님이 내 게시물을 부스트했습니다.}}} other {{account} 님이 내 게시물 {postsCount}개를 부스트했습니다.}}} other {{postType, select, reply {<0><1>{0}</1> 사람</0>이 내 댓글을 부스트했습니다.} other {<2><3>{1}</3> 사람</2>이 내 게시물을 부스트했습니다.}}}}"

#. placeholder {0}: shortenNumber(count)
#: src/components/notification.jsx:133
msgid "{count, plural, =1 {{account} followed you.} other {<0><1>{0}</1> people</0> followed you.}}"
msgstr "{count, plural, =1 {{account} 님이 나를 팔로합니다.} other {<0><1>{0}</1> 사람</0>이 나를 팔로합니다.}}"

#: src/components/notification.jsx:147
msgid "{account} requested to follow you."
msgstr "{account} 님이 나를 팔로하고 싶어합니다."

#. placeholder {0}: shortenNumber(count)
#. placeholder {1}: shortenNumber(count)
#: src/components/notification.jsx:156
msgid "{count, plural, =1 {{postsCount, plural, =1 {{postType, select, reply {{account} liked your reply.} other {{account} liked your post.}}} other {{account} liked {postsCount} of your posts.}}} other {{postType, select, reply {<0><1>{0}</1> people</0> liked your reply.} other {<2><3>{1}</3> people</2> liked your post.}}}}"
msgstr "{count, plural, =1 {{postsCount, plural, =1 {{postType, select, reply {{account} 님이 내 댓글을 좋아합니다.} other {{account} 님이 내 게시물을 좋아합니다.}}} other {{account} 님이 내 게시물 {postsCount}개를 좋아합니다.}}} other {{postType, select, reply {<0><1>{0}</1> 사람</0>이 내 댓글을 좋아합니다.} other {<2><3>{1}</3> 사람</2>이 내 게시물을 좋아합니다.}}}}"

#: src/components/notification.jsx:198
msgid "A poll you have voted in or created has ended."
msgstr "만들었거나 투표한 설문 조사가 끝났습니다."

#: src/components/notification.jsx:199
msgid "A poll you have created has ended."
msgstr "만든 설문 조사가 끝났습니다."

#: src/components/notification.jsx:200
msgid "A poll you have voted in has ended."
msgstr "투표한 설문 조사가 끝났습니다."

#: src/components/notification.jsx:203
msgid "{account} edited a post."
msgstr ""

#: src/components/notification.jsx:205
msgid "A post you interacted with has been edited."
msgstr "좋아했거나 부스트 한 게시물이 고쳐졌습니다."

#. placeholder {0}: shortenNumber(count)
#. placeholder {1}: shortenNumber(count)
#: src/components/notification.jsx:214
msgid "{count, plural, =1 {{postsCount, plural, =1 {{postType, select, reply {{account} boosted & liked your reply.} other {{account} boosted & liked your post.}}} other {{account} boosted & liked {postsCount} of your posts.}}} other {{postType, select, reply {<0><1>{0}</1> people</0> boosted & liked your reply.} other {<2><3>{1}</3> people</2> boosted & liked your post.}}}}"
msgstr "{count, plural, =1 {{postsCount, plural, =1 {{postType, select, reply {{account}님이 내 댓글을 부스트 및 좋아합니다.} other {{account}님이 내 게시물을 부스트 및 좋아합니다.}}} other {{account}님이 내 게시물 {postsCount}개를 부스트 및 좋아함.}}} other {{postType, select, reply {<0><1>{0}</1>명의 사람들이</0> 내 댓글을 부스트 및 좋아합니다.} other {<2><3>{1}</3>명의 사람들이</2> 내 게시물을 부스트 및 좋아합니다.}}}}"

#: src/components/notification.jsx:257
msgid "{account} edited a post you have quoted."
msgstr ""

#. placeholder {0}: shortenNumber(count)
#: src/components/notification.jsx:260
msgid "{count, plural, =1 {{account} signed up.} other {<0><1>{0}</1> people</0> signed up.}}"
msgstr ""

#: src/components/notification.jsx:274
msgid "{account} reported {targetAccount}"
msgstr "{account} 님이 {targetAccount} 님을 신고했습니다."

#: src/components/notification.jsx:279
msgid "Lost connections with <0>{name}</0>."
msgstr "<0>{name}</0> 서버와 연결 끊김."

#: src/components/notification.jsx:285
msgid "Moderation warning"
msgstr "조정 경고"

#: src/components/notification.jsx:290
msgid "Your {year} #Wrapstodon is here!"
msgstr ""

#: src/components/notification.jsx:296
msgid "An admin from <0>{from}</0> has suspended <1>{targetName}</1>, which means you can no longer receive updates from them or interact with them."
msgstr "<0>{from}</0> 의 관리자가 <1>{targetName}</1> 를 일시 중단하였습니다, 이는 더 이상 업데이트를 받거나 상호 작용할 수 없다는 의미입니다."

#: src/components/notification.jsx:302
msgid "An admin from <0>{from}</0> has blocked <1>{targetName}</1>. Affected followers: {followersCount}, followings: {followingCount}."
msgstr "<0>{from}</0>의 관리자가 <1>{targetName}</1>를 차단하였습니다. 영향을 받는 팔로워: {followersCount}, 팔로잉: {followingCount}."

#: src/components/notification.jsx:308
msgid "You have blocked <0>{targetName}</0>. Removed followers: {followersCount}, followings: {followingCount}."
msgstr "당신은 <0>{targetName}</0>를 차단하였습니다. 제거된 팔로워: {followersCount}, 팔로잉: {followingCount}."

#: src/components/notification.jsx:316
msgid "Your account has received a moderation warning."
msgstr "중재 경고를 받았습니다."

#: src/components/notification.jsx:317
msgid "Your account has been disabled."
msgstr "계정이 비활성화되었습니다."

#: src/components/notification.jsx:318
msgid "Some of your posts have been marked as sensitive."
msgstr "일부 게시물이 민감한 게시물로 처리되었습니다."

#: src/components/notification.jsx:319
msgid "Some of your posts have been deleted."
msgstr "내 게시물 몇 개가 지워졌습니다."

#: src/components/notification.jsx:320
msgid "Your posts will be marked as sensitive from now on."
msgstr "앞으로의 게시물은 민감하다고 표시됩니다."

#: src/components/notification.jsx:321
msgid "Your account has been limited."
msgstr "계정이 제한되었습니다."

#: src/components/notification.jsx:322
msgid "Your account has been suspended."
msgstr "계정이 정지되었습니다."

#: src/components/notification.jsx:399
msgid "[Unknown notification type: {type}]"
msgstr "[알 수 없는 알림 유형: {type}]"

#: src/components/notification.jsx:477
#: src/components/status.jsx:1285
#: src/components/status.jsx:1295
msgid "Boosted/Liked by…"
msgstr "부스트·좋아한 사용자…"

#: src/components/notification.jsx:478
msgid "Liked by…"
msgstr "좋아한 사람:"

#: src/components/notification.jsx:479
msgid "Boosted by…"
msgstr "부스트한 사람:"

#: src/components/notification.jsx:480
msgid "Followed by…"
msgstr "팔로한 사람:"

#: src/components/notification.jsx:624
#: src/components/notification.jsx:640
msgid "Learn more <0/>"
msgstr "자세히 보기 <0/>"

#: src/components/notification.jsx:649
msgid "View #Wrapstodon"
msgstr ""

#: src/components/notification.jsx:847
#: src/components/quote-chain-modal.jsx:18
#: src/components/status.jsx:259
msgid "Read more →"
msgstr "더 보기 →"

#: src/components/open-link-sheet.jsx:30
#: src/components/related-actions.jsx:556
#: src/components/status.jsx:1459
msgid "Link copied"
msgstr "링크 복사됨"

#: src/components/open-link-sheet.jsx:33
#: src/components/related-actions.jsx:559
#: src/components/status.jsx:1462
msgid "Unable to copy link"
msgstr "링크를 복사할 수 없음"

#: src/components/open-link-sheet.jsx:56
msgid "Open link?"
msgstr ""

#: src/components/open-link-sheet.jsx:78
#: src/components/post-embed-modal.jsx:232
#: src/components/related-actions.jsx:565
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1165
#: src/components/status.jsx:1468
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: src/components/open-link-sheet.jsx:82
#: src/components/related-actions.jsx:586
#: src/components/status.jsx:1490
msgid "Share…"
msgstr "공유…"

#: src/components/open-link-sheet.jsx:92
msgid "Open"
msgstr ""

#: src/components/poll.jsx:159
msgid "{optionVotesCount, plural, one {# vote} other {# votes}}"
msgstr "{optionVotesCount, plural, one {# vote} other {# votes}}"

#: src/components/poll.jsx:166
msgid "Voted"
msgstr "투표함"

#: src/components/poll.jsx:190
#: src/components/poll.jsx:387
#: src/components/poll.jsx:391
msgid "Hide results"
msgstr "결과 숨기기"

#. placeholder {0}: options.length
#: src/components/poll.jsx:195
#: src/components/poll.jsx:288
#: src/components/poll.jsx:304
msgid "{0, plural, one {# choice} other {# choices}}"
msgstr ""

#: src/components/poll.jsx:221
msgid "Unable to vote in poll"
msgstr ""

#: src/components/poll.jsx:277
msgid "Vote"
msgstr "투표"

#. placeholder {0}: shortenNumber(votesCount)
#. placeholder {1}: shortenNumber(votesCount)
#: src/components/poll.jsx:314
msgid "{votesCount, plural, one {<0>{0}</0> vote} other {<1>{1}</1> votes}}"
msgstr "{votesCount, plural, other {총 <1>{1}</1>표}}"

#. placeholder {0}: shortenNumber(votersCount)
#. placeholder {1}: shortenNumber(votersCount)
#: src/components/poll.jsx:335
msgid "{votersCount, plural, one {<0>{0}</0> voter} other {<1>{1}</1> voters}}"
msgstr "{votersCount, plural, other {총 <1>{1}</1>명}}"

#: src/components/poll.jsx:361
msgid "Ended <0/>"
msgstr "<0/>에 마감"

#: src/components/poll.jsx:366
msgid "Ended"
msgstr "마감"

#: src/components/poll.jsx:370
msgid "Ending <0/>"
msgstr "<0/> 내 마감"

#: src/components/poll.jsx:375
msgid "Ending"
msgstr "마감"

#: src/components/poll.jsx:387
#: src/components/poll.jsx:391
msgid "Show results"
msgstr "결과 보기"

#: src/components/poll.jsx:409
#: src/components/poll.jsx:411
#: src/pages/scheduled-posts.jsx:100
#: src/pages/status.jsx:1541
#: src/pages/status.jsx:1564
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: src/components/post-embed-modal.jsx:201
#: src/components/status.jsx:1503
msgid "Embed post"
msgstr "게시물 임베드하기"

#: src/components/post-embed-modal.jsx:206
msgid "HTML Code"
msgstr "HTML 코드"

#: src/components/post-embed-modal.jsx:223
msgid "HTML code copied"
msgstr "HTML 코드 복사됨"

#: src/components/post-embed-modal.jsx:226
msgid "Unable to copy HTML code"
msgstr "HTML 코드를 복사하지 못 함"

#: src/components/post-embed-modal.jsx:238
msgid "Media attachments:"
msgstr "첨부된 매체:"

#: src/components/post-embed-modal.jsx:260
msgid "Account Emojis:"
msgstr "계정 에모지:"

#: src/components/post-embed-modal.jsx:291
#: src/components/post-embed-modal.jsx:336
msgid "static URL"
msgstr "정적 URL"

#: src/components/post-embed-modal.jsx:305
msgid "Emojis:"
msgstr "에모지:"

#: src/components/post-embed-modal.jsx:350
msgid "Notes:"
msgstr "메모:"

#: src/components/post-embed-modal.jsx:354
msgid "This is static, unstyled and scriptless. You may need to apply your own styles and edit as needed."
msgstr "정적이며 스타일이나 JavaScript가 적용되지 않습니다. 필요에 따라 직접 스타일을 적용하시거나 고쳐서 쓰셔야 합니다."

#: src/components/post-embed-modal.jsx:360
msgid "Polls are not interactive, becomes a list with vote counts."
msgstr "설문 조사는 상호작용하지 않으며, 투표수가 고정된 목록으로 표현됩니다."

#: src/components/post-embed-modal.jsx:365
msgid "Media attachments can be images, videos, audios or any file types."
msgstr "첨부 매체는 이미지나 동영상, 오디오 등 아무 파일이나 됩니다."

#: src/components/post-embed-modal.jsx:371
msgid "Post could be edited or deleted later."
msgstr "원본 게시물은 나중에 고쳐지거나 지워질 수 있습니다."

#: src/components/post-embed-modal.jsx:377
msgid "Preview"
msgstr "미리 보기"

#: src/components/post-embed-modal.jsx:386
msgid "Note: This preview is lightly styled."
msgstr "참고로 위 미리 보기는 다소 스타일이 적용되어 있습니다."

#: src/components/private-note-sheet.jsx:41
#: src/components/related-actions.jsx:232
msgid "Notes"
msgstr ""

#: src/components/private-note-sheet.jsx:44
msgid "Only visible to you"
msgstr ""

#: src/components/private-note-sheet.jsx:69
msgid "Unable to update private note."
msgstr ""

#: src/components/private-note-sheet.jsx:97
msgid "Save & close"
msgstr "저장하고 닫기"

#: src/components/qr-code-modal.jsx:26
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:841
msgid "Scan QR code"
msgstr ""

#: src/components/qr-scanner-modal.jsx:263
msgid "Unable to access camera. Please check permissions."
msgstr ""

#: src/components/quote-chain-modal.jsx:107
msgid "Quote chain"
msgstr ""

#: src/components/quote-chain-modal.jsx:151
msgid "Failed to unwrap quote chain"
msgstr ""

#: src/components/quote-chain-modal.jsx:165
msgid "Continue unwrapping…"
msgstr ""

#: src/components/quote-settings-sheet.jsx:37
#: src/pages/settings.jsx:329
msgid "Quote settings updated"
msgstr ""

#: src/components/quote-settings-sheet.jsx:47
#: src/pages/settings.jsx:331
msgid "Failed to update quote settings"
msgstr ""

#: src/components/quote-settings-sheet.jsx:66
msgid "Quote settings for this post"
msgstr ""

#: src/components/quote-suggestion.jsx:19
msgid "Turn link into a quote?"
msgstr ""

#: src/components/quote-suggestion.jsx:37
msgid "Keep as link"
msgstr ""

#: src/components/quote-suggestion.jsx:42
msgid "Replace current quote"
msgstr ""

#: src/components/quote-suggestion.jsx:44
msgid "Turn into quote"
msgstr ""

#: src/components/quotes-modal.jsx:150
msgid "Error loading quotes"
msgstr ""

#: src/components/quotes-modal.jsx:154
msgid "No quotes yet"
msgstr ""

#: src/components/recent-searches.jsx:27
msgid "Cleared recent searches"
msgstr ""

#: src/components/recent-searches.jsx:49
#: src/components/search-form.jsx:333
msgid "Recent searches"
msgstr ""

#: src/components/recent-searches.jsx:59
msgid "Clear all"
msgstr ""

#: src/components/recent-searches.jsx:94
#: src/pages/account-statuses.jsx:375
msgid "Clear"
msgstr "초기화"

#: src/components/related-actions.jsx:40
msgid "Forever"
msgstr "무기한"

#. placeholder {0}: niceDateTime(lastStatusAt, { hideTime: true, })
#: src/components/related-actions.jsx:204
msgid "Last post: <0>{0}</0>"
msgstr "마지막 게시물: <0>{0}</0>"

#: src/components/related-actions.jsx:218
msgid "Muted"
msgstr "뮤트됨"

#: src/components/related-actions.jsx:223
msgid "Blocked"
msgstr "차단됨"

#: src/components/related-actions.jsx:306
msgid "Mention <0>@{username}</0>"
msgstr "<0>@{username}</0> 님 언급하기"

#: src/components/related-actions.jsx:319
msgid "Search <0>@{username}</0>'s posts"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:333
msgid "Translate bio"
msgstr "소개문 번역"

#: src/components/related-actions.jsx:343
msgid "Edit notes"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:343
msgid "Add notes"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:362
msgid "Notifications enabled for @{username}'s posts."
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:363
msgid " Notifications disabled for @{username}'s posts."
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:375
msgid "Disable notifications"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:376
msgid "Enable notifications"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:393
msgid "Boosts from @{username} enabled."
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:394
msgid "Boosts from @{username} disabled."
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:405
msgid "Disable boosts"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:405
msgid "Enable boosts"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:424
msgid "@{username} is no longer featured on your profile."
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:434
msgid "@{username} is now featured on your profile."
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:442
msgid "Unable to unfeature @{username} on your profile."
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:446
msgid "Unable to feature @{username} on your profile."
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:455
msgid "Don't feature on profile"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:456
#: src/pages/hashtag.jsx:362
msgid "Feature on profile"
msgstr "프로필에 내보이기"

#: src/components/related-actions.jsx:465
#: src/components/related-actions.jsx:515
msgid "Show featured profiles"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:507
#: src/pages/account-statuses.jsx:546
msgid "Search my posts"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:580
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1183
#: src/components/status.jsx:1484
msgid "Sharing doesn't seem to work."
msgstr "공유 기능이 작동하지 않습니다."

#: src/components/related-actions.jsx:622
msgid "Unmuted @{username}"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:634
msgid "Unmute <0>@{username}</0>"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:650
msgid "Mute <0>@{username}</0>…"
msgstr "<0>@{username}</0> 님 뮤트…"

#. placeholder {0}: typeof MUTE_DURATIONS_LABELS[duration] === 'function' ? MUTE_DURATIONS_LABELS[duration]() : _(MUTE_DURATIONS_LABELS[duration])
#: src/components/related-actions.jsx:682
msgid "Muted @{username} for {0}"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:694
msgid "Unable to mute @{username}"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:715
msgid "Remove <0>@{username}</0> from followers?"
msgstr "<0>@{username}</0> 님을 팔로워에서 뺄까요?"

#: src/components/related-actions.jsx:735
msgid "@{username} removed from followers"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:747
msgid "Remove follower…"
msgstr "팔로워에서 빼기…"

#: src/components/related-actions.jsx:758
msgid "Block <0>@{username}</0>?"
msgstr "<0>@{username}</0> 님을 차단할까요?"

#: src/components/related-actions.jsx:782
msgid "Unblocked @{username}"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:790
msgid "Blocked @{username}"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:798
msgid "Unable to unblock @{username}"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:800
msgid "Unable to block @{username}"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:810
msgid "Unblock <0>@{username}</0>"
msgstr "<0>@{username}</0> 님 차단 풀기"

#: src/components/related-actions.jsx:819
msgid "Block <0>@{username}</0>…"
msgstr "<0>@{username}</0> 님 차단…"

#: src/components/related-actions.jsx:836
msgid "Report <0>@{username}</0>…"
msgstr "<0>@{username}</0> 님 신고…"

#: src/components/related-actions.jsx:892
msgid "Withdraw follow request?"
msgstr ""

#. placeholder {0}: info.acct || info.username
#: src/components/related-actions.jsx:893
msgid "Unfollow @{0}?"
msgstr ""

#: src/components/related-actions.jsx:956
msgid "Unfollow…"
msgstr "그만 팔로하기…"

#: src/components/related-actions.jsx:965
msgid "Withdraw…"
msgstr "취소…"

#: src/components/related-actions.jsx:972
#: src/components/related-actions.jsx:976
#: src/pages/hashtag.jsx:294
msgid "Follow"
msgstr "팔로"

#. Relative time in seconds, as short as possible
#. placeholder {0}: seconds < 1 ? 1 : Math.floor(seconds)
#: src/components/relative-time.jsx:45
msgid "{0}s"
msgstr "{0}초"

#. Relative time in minutes, as short as possible
#. placeholder {0}: Math.floor(seconds / minute)
#: src/components/relative-time.jsx:50
msgid "{0}m"
msgstr "{0}분"

#. Relative time in hours, as short as possible
#. placeholder {0}: Math.floor(seconds / hour)
#: src/components/relative-time.jsx:55
msgid "{0}h"
msgstr "{0}시간"

#: src/components/report-modal.jsx:30
msgid "Spam"
msgstr "스팸"

#: src/components/report-modal.jsx:31
msgid "Malicious links, fake engagement, or repetitive replies"
msgstr "악성 링크, 허위 참여 또는 반복적인 댓글"

#: src/components/report-modal.jsx:34
msgid "Illegal"
msgstr "불법"

#: src/components/report-modal.jsx:35
msgid "Violates the law of your or the server's country"
msgstr "국내법 또는 서버 국가의 법을 위반"

#: src/components/report-modal.jsx:38
msgid "Server rule violation"
msgstr "서버 규칙 위반"

#: src/components/report-modal.jsx:39
msgid "Breaks specific server rules"
msgstr "특정 서버 규칙 위반"

#: src/components/report-modal.jsx:40
msgid "Violation"
msgstr "위반"

#: src/components/report-modal.jsx:43
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: src/components/report-modal.jsx:44
msgid "Issue doesn't fit other categories"
msgstr "어느 유형에도 속하지 않음"

#: src/components/report-modal.jsx:111
msgid "Report Post"
msgstr "게시물 신고"

#: src/components/report-modal.jsx:111
msgid "Report @{username}"
msgstr "@{username} 님 신고"

#: src/components/report-modal.jsx:147
msgid "Pending review"
msgstr "검토 대기중"

#: src/components/report-modal.jsx:189
msgid "Post reported"
msgstr "게시물 신고함"

#: src/components/report-modal.jsx:189
msgid "Profile reported"
msgstr "프로필 신고함"

#: src/components/report-modal.jsx:197
msgid "Unable to report post"
msgstr "게시물을 신고할 수 없음"

#: src/components/report-modal.jsx:198
msgid "Unable to report profile"
msgstr "프로필을 신고할 수 없음"

#: src/components/report-modal.jsx:206
msgid "What's the issue with this post?"
msgstr "이 게시물에 어떤 문제가 있나요?"

#: src/components/report-modal.jsx:207
msgid "What's the issue with this profile?"
msgstr "이 프로필에 어떤 문제가 있나요?"

#: src/components/report-modal.jsx:276
msgid "Additional info"
msgstr "추가 정보"

#: src/components/report-modal.jsx:299
msgid "Forward to <0>{domain}</0>"
msgstr "<0>{domain}</0>에 전달"

#: src/components/report-modal.jsx:309
msgid "Send Report"
msgstr "신고하기"

#: src/components/report-modal.jsx:318
msgid "Muted {username}"
msgstr "{username} 님 뮤트함"

#: src/components/report-modal.jsx:321
msgid "Unable to mute {username}"
msgstr "{username} 님을 뮤트할 수 없음"

#: src/components/report-modal.jsx:326
msgid "Send Report <0>+ Mute profile</0>"
msgstr "신고 <0>및 프로필 뮤트</0>"

#: src/components/report-modal.jsx:337
msgid "Blocked {username}"
msgstr "{username} 님 차단함"

#: src/components/report-modal.jsx:340
msgid "Unable to block {username}"
msgstr "{username} 님을 차단할 수 없음"

#: src/components/report-modal.jsx:345
msgid "Send Report <0>+ Block profile</0>"
msgstr "신고 <0>및 프로필 차단</0>"

#: src/components/search-form.jsx:18
msgid "Posts with <0>{query}</0>"
msgstr "<0>{query}</0>이/가 포함된 게시물"

#: src/components/search-form.jsx:26
msgid "Accounts with <0>{query}</0>"
msgstr "<0>{query}</0>이/가 포함된 계정"

#: src/components/search-form.jsx:37
msgid "Posts tagged with <0>{hashtag}</0>"
msgstr ""

#: src/components/search-form.jsx:46
msgid "{query} <0>‒ accounts, hashtags & posts</0>"
msgstr "{query} <0>‒ 계정, 해시태그 & 포스트</0>"

#: src/components/search-form.jsx:139
msgid "Look up <0>{query}</0>"
msgstr "<0>{query}</0> 찾기"

#: src/components/search-form.jsx:366
#: src/pages/home.jsx:251
msgid "See all"
msgstr "모두 보기"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:50
msgid "Home / Following"
msgstr "홈·팔로잉"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:53
msgid "Public (Local / Federated)"
msgstr "공개(로컬/연합)"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:55
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:58
msgid "Hashtag"
msgstr "해시태그"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:66
msgid "List ID"
msgstr "리스트 ID"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:73
msgid "Local only"
msgstr "로컬만"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:78
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:87
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:125
#: src/pages/login.jsx:231
msgid "Server"
msgstr ""

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:81
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:90
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:128
msgid "Optional, e.g. mastodon.social"
msgstr "생략 가능 (예: mastodon.social)"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:96
msgid "Search term"
msgstr "검색어"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:99
msgid "Optional, unless for multi-column mode"
msgstr "멀티칼럼 모드가 아니면 생략 가능"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:116
msgid "e.g. PixelArt (Max 5, space-separated)"
msgstr "예: 픽셀아트 (최대 5개, 띄어쓰기로 구분)"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:120
#: src/pages/hashtag.jsx:389
msgid "Media only"
msgstr "매체만"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:244
#: src/components/shortcuts.jsx:220
msgid "Shortcuts"
msgstr "바로 가기"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:252
msgid "beta"
msgstr "베타"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:258
msgid "Specify a list of shortcuts that'll appear as:"
msgstr "표시할 바로 가기 목록을 지정합니다:"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:264
msgid "Floating button"
msgstr "구석에 떠 있는 버튼"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:269
msgid "Tab/Menu bar"
msgstr "탭·메뉴 바"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:274
msgid "Multi-column"
msgstr "멀티칼럼"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:341
msgid "Not available in current view mode"
msgstr "현재 보기 모드에서는 못 씀"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:360
#: src/pages/accounts.jsx:217
msgid "Move up"
msgstr "위로 올리기"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:376
#: src/pages/accounts.jsx:232
msgid "Move down"
msgstr "아래로 내리기"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:388
#: src/components/status.jsx:1615
#: src/pages/list.jsx:195
msgid "Edit"
msgstr "고치기"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:409
msgid "Add more than one shortcut/column to make this work."
msgstr "바로 가기/열을 두 개 이상 추가하여 작동하도록 합니다."

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:420
msgid "No columns yet. Tap on the Add column button."
msgstr "아직 아무 칼럼도 없습니다. 칼럼 추가 버튼을 눌러 보세요."

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:421
msgid "No shortcuts yet. Tap on the Add shortcut button."
msgstr "아직 아무 바로 가기도 없습니다. 바로 가기 추가 버튼을 눌러 보세요."

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:424
msgid "Not sure what to add?<0/>Try adding <1>Home / Following and Notifications</1> first."
msgstr "뭘 넣어야 할 지 모르겠나요?<0/>우선 <1>홈·팔로잉과 알림</1>부터 넣어보세요."

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:452
msgid "Max {SHORTCUTS_LIMIT} columns"
msgstr "최대 {SHORTCUTS_LIMIT} 칼럼"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:453
msgid "Max {SHORTCUTS_LIMIT} shortcuts"
msgstr "최다 {SHORTCUTS_LIMIT}개의 바로 가기"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:467
#: src/pages/accounts.jsx:358
msgid "Import/export"
msgstr "가져오기·내보내기"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:477
msgid "Add column…"
msgstr "칼럼 추가…"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:478
msgid "Add shortcut…"
msgstr "바로 가기 추가…"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:525
msgid "Specific list is optional. For multi-column mode, list is required, else the column will not be shown."
msgstr ""

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:526
msgid "For multi-column mode, search term is required, else the column will not be shown."
msgstr "멀티 칼럼 모드의 경우 검색어가 필수이며, 그렇지 않으면 칼럼이 표시되지 않습니다."

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:527
msgid "Multiple hashtags are supported. Space-separated."
msgstr "멀티 해시태그가 지원됩니다. (띄어쓰기로 구분)"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:596
msgid "Edit shortcut"
msgstr "바로 가기 고치기"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:596
msgid "Add shortcut"
msgstr "바로 가기 추가"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:632
msgid "Timeline"
msgstr "타임라인"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:658
msgid "List"
msgstr "리스트"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:798
msgid "Import/Export <0>Shortcuts</0>"
msgstr "<0>바로 가기</0> 가져오기·내보내기"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:816
msgid "Paste shortcuts here"
msgstr "여기에 바로 가기를 붙이세요"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:852
msgid "Downloading saved shortcuts from server…"
msgstr ""

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:880
msgid "Unable to download shortcuts"
msgstr "바로 가기 받을 수 없음"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:883
msgid "Download shortcuts from server"
msgstr ""

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:950
msgid "* Exists in current shortcuts"
msgstr "* 현재 바로 가기에 이미 있음"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:955
msgid "List may not work if it's from a different account."
msgstr "다른 계정에서 온 리스트는 못 가져올 수 있습니다."

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:965
msgid "Invalid settings format"
msgstr "잘못된 설정 형식"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:973
msgid "Append to current shortcuts?"
msgstr "현재 바로 가기에 덧붙일까요?"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:976
msgid "Only shortcuts that don’t exist in current shortcuts will be appended."
msgstr ""

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:998
msgid "No new shortcuts to import"
msgstr "가져올 바로가기가 없습니다"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1013
msgid "Shortcuts imported. Exceeded max {SHORTCUTS_LIMIT}, so the rest are not imported."
msgstr "바로 가기를 가져왔습니다. 최다치인 {SHORTCUTS_LIMIT}개를 넘겼으므로, 나머지는 가져오지 못했습니다."

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1014
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1038
msgid "Shortcuts imported"
msgstr "바로가기 복사됨"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1024
msgid "Import & append…"
msgstr "가져와서 덧붙이기…"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1032
msgid "Override current shortcuts?"
msgstr "현재 바로가기를 덮어쓸까요?"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1033
msgid "Import shortcuts?"
msgstr "바로 가기를 가져올까요?"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1047
msgid "or override…"
msgstr "또는 덮어쓰기…"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1047
msgid "Import…"
msgstr "가져오기…"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1071
msgid "Shortcuts copied"
msgstr "바로 가기 복사됨"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1074
msgid "Unable to copy shortcuts"
msgstr "바로 가기를 복사할 수 없음"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1126
msgid "Saving shortcuts to server…"
msgstr ""

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1133
msgid "Shortcuts saved"
msgstr "바로 가기 저장됨"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1138
msgid "Unable to save shortcuts"
msgstr "바로 가기를 저장할 수 없음"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1141
msgid "Sync to server"
msgstr ""

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1156
msgid "Shortcut settings copied"
msgstr "바로 가기 설정을 복사함"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1159
msgid "Unable to copy shortcut settings"
msgstr "바로 가기 설정을 복사할 수 없음"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1189
msgid "Share"
msgstr "공유"

#. placeholder {0}: shortcutsStr.length
#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1195
msgid "{0, plural, one {# character} other {# characters}}"
msgstr "{0, plural, other {# 글자}}"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1207
msgid "Raw Shortcuts JSON"
msgstr "바로 가기 JSON 코드"

#: src/components/shortcuts-settings.jsx:1220
msgid "Import/export settings from/to server (Very experimental)"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:288
msgid "Private posts cannot be quoted"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:289
msgid "Request to quote"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:290
msgid "Author will manually review"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:291
msgid "Only followers can quote this post"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:292
msgid "You are not allowed to quote this post"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:368
#: src/components/status.jsx:3169
#: src/components/status.jsx:3170
#: src/components/status.jsx:3171
msgid "Post unavailable"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:629
msgid "<0/> <1>boosted</1>"
msgstr "<0/> 님이 <1>부스트 함</1>"

#: src/components/status.jsx:736
msgid "Sorry, your current logged-in server can't interact with this post from another server."
msgstr ""

#. placeholder {0}: username || acct
#: src/components/status.jsx:925
msgid "Unliked @{0}'s post"
msgstr "@{0} 님의 게시물을 좋아했던 것 취소"

#. placeholder {0}: username || acct
#: src/components/status.jsx:926
msgid "Liked @{0}'s post"
msgstr ""

#. placeholder {0}: username || acct
#: src/components/status.jsx:965
msgid "Unbookmarked @{0}'s post"
msgstr ""

#. placeholder {0}: username || acct
#: src/components/status.jsx:966
msgid "Bookmarked @{0}'s post"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:1070
msgid "Some media have no descriptions."
msgstr "첨부한 매체 중에 설명이 없는 게 있습니다."

#. placeholder {0}: rtf.format(-statusMonthsAgo, 'month')
#: src/components/status.jsx:1077
msgid "Old post (<0>{0}</0>)"
msgstr "오래된 게시물 (<0>{0}</0>)"

#: src/components/status.jsx:1098
msgid "Reply…"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:1107
#: src/components/status.jsx:1116
msgid "Reply all"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:1110
msgid "{mentionsCount, plural, other {# mentions}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: mentionsCount - 1
#. placeholder {1}: username || acct
#: src/components/status.jsx:1119
msgid "{0, plural, other {<0>@{1}</0> first, # others below}}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: username || acct
#: src/components/status.jsx:1136
msgid "Only <0>@{0}</0>"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:1169
#: src/components/status.jsx:1246
#: src/components/status.jsx:2908
#: src/components/status.jsx:2972
msgid "Unboost"
msgstr "부스트 취소"

#: src/components/status.jsx:1208
#: src/components/status.jsx:2957
msgid "Quote with link"
msgstr ""

#. placeholder {0}: username || acct
#: src/components/status.jsx:1225
#: src/components/status.jsx:1804
msgid "Unboosted @{0}'s post"
msgstr ""

#. placeholder {0}: username || acct
#: src/components/status.jsx:1226
#: src/components/status.jsx:1805
msgid "Boosted @{0}'s post"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:1248
#: src/components/status.jsx:2971
msgid "Boost/Quote…"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:1249
#: src/components/status.jsx:2971
msgid "Boost…"
msgstr "부스트…"

#: src/components/status.jsx:1261
#: src/components/status.jsx:2140
#: src/components/status.jsx:2991
msgid "Unlike"
msgstr "좋아요 취소"

#: src/components/status.jsx:1262
#: src/components/status.jsx:2140
#: src/components/status.jsx:2141
#: src/components/status.jsx:2991
#: src/components/status.jsx:2992
msgid "Like"
msgstr "좋아요"

#: src/components/status.jsx:1271
#: src/components/status.jsx:3003
msgid "Unbookmark"
msgstr "책갈피 빼기"

#: src/components/status.jsx:1306
msgid "View Quotes"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:1318
msgid "Unwrap quote chain"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:1385
msgid "Post text copied"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:1388
msgid "Unable to copy post text"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:1394
msgid "Copy post text"
msgstr ""

#. placeholder {0}: username || acct
#: src/components/status.jsx:1412
msgid "View post by <0>@{0}</0>"
msgstr "<0>@{0}</0> 님의 게시물 보기"

#: src/components/status.jsx:1433
msgid "Show Edit History"
msgstr "수정 내역 보기"

#: src/components/status.jsx:1436
msgid "Edited: {editedDateText}"
msgstr "{editedDateText}에 고쳐짐"

#: src/components/status.jsx:1519
msgid "Conversation unmuted"
msgstr "대화 뮤트 풀림"

#: src/components/status.jsx:1519
msgid "Conversation muted"
msgstr "대화 뮤트됨"

#: src/components/status.jsx:1525
msgid "Unable to unmute conversation"
msgstr "대화 뮤트를 풀 수 없음"

#: src/components/status.jsx:1526
msgid "Unable to mute conversation"
msgstr "대화를 뮤트할 수 없음"

#: src/components/status.jsx:1535
msgid "Unmute conversation"
msgstr "대화 뮤트 풀기"

#: src/components/status.jsx:1542
msgid "Mute conversation"
msgstr "대화 뮤트하기"

#: src/components/status.jsx:1558
msgid "Post unpinned from profile"
msgstr "프로필에 고정됐던 게시물을 내림"

#: src/components/status.jsx:1559
msgid "Post pinned to profile"
msgstr "게시물이 프로필에 고정됨"

#: src/components/status.jsx:1564
msgid "Unable to unpin post"
msgstr "게시물 고정을 풀 수 없음"

#: src/components/status.jsx:1564
msgid "Unable to pin post"
msgstr "게시물을 고정할 수 없음"

#: src/components/status.jsx:1573
msgid "Unpin from profile"
msgstr "프로필에 고정된 게시물 내리기"

#: src/components/status.jsx:1580
msgid "Pin to profile"
msgstr "프로필에 고정"

#: src/components/status.jsx:1593
#: src/pages/settings.jsx:303
msgid "Quote settings"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:1626
msgid "Delete this post?"
msgstr "게시물을 지울까요?"

#: src/components/status.jsx:1642
msgid "Post deleted"
msgstr "게시물 지워짐"

#: src/components/status.jsx:1645
msgid "Unable to delete post"
msgstr "게시물 지울 수 없음"

#. placeholder {0}: username || acct
#: src/components/status.jsx:1670
msgid "Remove my post from <0>@{0}</0>'s post?"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:1691
msgid "Quote removed"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:1695
msgid "Unable to remove quote"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:1701
msgid "Remove quote…"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:1715
msgid "Report post…"
msgstr "게시물 신고…"

#: src/components/status.jsx:2141
#: src/components/status.jsx:2177
#: src/components/status.jsx:2992
msgid "Liked"
msgstr "좋아함"

#: src/components/status.jsx:2174
#: src/components/status.jsx:2974
msgid "Boosted"
msgstr "부스트함"

#: src/components/status.jsx:2184
#: src/components/status.jsx:3004
msgid "Bookmarked"
msgstr "책갈피 꽂음"

#: src/components/status.jsx:2188
msgid "Pinned"
msgstr "고정됨"

#: src/components/status.jsx:2245
#: src/components/status.jsx:2748
msgid "Deleted"
msgstr "지워짐"

#: src/components/status.jsx:2283
#: src/components/status.jsx:2350
msgid "{repliesCount, plural, one {# reply} other {# replies}}"
msgstr "{repliesCount, plural, other {#개의 댓글}}"

#: src/components/status.jsx:2295
#: src/components/status.jsx:2362
#: src/components/status.jsx:2780
msgid "Edited"
msgstr "고쳐짐"

#: src/components/status.jsx:2458
#: src/components/status.jsx:2520
#: src/components/status.jsx:2627
msgid "Show less"
msgstr "접기"

#: src/components/status.jsx:2458
#: src/components/status.jsx:2520
msgid "Show content"
msgstr "내용 보기"

#. placeholder {0}: filterInfo.titlesStr
#. placeholder {0}: filterInfo?.titlesStr
#: src/components/status.jsx:2623
#: src/pages/catchup.jsx:2032
msgid "Filtered: {0}"
msgstr "필터됨: {0}"

#: src/components/status.jsx:2627
msgid "Show media"
msgstr "매체 보기"

#: src/components/status.jsx:2866
#: src/components/status.jsx:2878
msgid "Comments"
msgstr "댓글들"

#: src/components/status.jsx:3167
msgid "Post hidden by your filters"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:3168
msgid "Post pending"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:3172
msgid "Post removed by author"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:3173
msgid "Post hidden because you've blocked @{name}."
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:3175
msgid "Post hidden because you've blocked {domain}."
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:3176
msgid "Post hidden because you've muted @{name}."
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:3251
msgid "Show anyway"
msgstr ""

#: src/components/status.jsx:3396
msgid "Edit History"
msgstr "수정 내역"

#: src/components/status.jsx:3400
msgid "Failed to load history"
msgstr "내역 불러오기 실패"

#: src/components/status.jsx:3405
msgid "Loading…"
msgstr "불러오는 중…"

#. [Name] [Visibility icon] boosted
#: src/components/status.jsx:3537
msgid "<0/> <1/> boosted"
msgstr "<0/> <1/> 님이 부스트 함"

#: src/components/thread-badge.jsx:22
#: src/components/thread-badge.jsx:37
#: src/components/thread-badge.jsx:52
#: src/pages/catchup.jsx:2050
msgid "Thread"
msgstr "글타래"

#: src/components/thread-badge.jsx:28
msgid "Thread {index}/{total}"
msgstr ""

#. X is the unspecified total number of posts in a thread
#: src/components/thread-badge.jsx:32
msgid "Thread {index}/X"
msgstr ""

#. index/total posts in a thread
#: src/components/thread-badge.jsx:41
msgid "{index}/{total}"
msgstr ""

#. X is the unspecified total number of posts in a thread
#: src/components/thread-badge.jsx:46
msgid "{index}/X"
msgstr ""

#: src/components/timeline.jsx:503
#: src/pages/settings.jsx:1289
msgid "New posts"
msgstr "새 게시물"

#: src/components/timeline.jsx:604
#: src/pages/home.jsx:228
#: src/pages/notifications.jsx:961
#: src/pages/status.jsx:1240
#: src/pages/status.jsx:1714
msgid "Try again"
msgstr "재시도"

#. placeholder {0}: fItems.length
#: src/components/timeline.jsx:639
msgid "{0, plural, one {# Boost} other {# Boosts}}"
msgstr ""

#: src/components/timeline.jsx:644
msgid "Pinned posts"
msgstr ""

#. placeholder {0}: filterInfo.titlesStr
#: src/components/timeline.jsx:997
msgid "<0>Filtered</0>: <1>{0}</1>"
msgstr "<0>필터됨</0>: <1>{0}</1>"

#: src/components/translated-bio-sheet.jsx:26
msgid "Translated Bio"
msgstr "번역된 소개문"

#: src/components/translation-block.jsx:226
msgid "Auto-translated from {sourceLangText}"
msgstr "{sourceLangText}에서 자동 번역됨"

#: src/components/translation-block.jsx:265
msgid "Translating…"
msgstr "번역중…"

#: src/components/translation-block.jsx:268
msgid "Translate from {sourceLangText} (auto-detected)"
msgstr "{sourceLangText}(자동 인식됨)를 번역"

#: src/components/translation-block.jsx:269
msgid "Translate from {sourceLangText}"
msgstr "{sourceLangText}를 번역"

#. placeholder {0}: detectedLang ?? '…'
#: src/components/translation-block.jsx:297
msgid "Auto ({0})"
msgstr "자동 ({0})"

#: src/components/translation-block.jsx:310
msgid "Failed to translate"
msgstr "번역 실패"

#: src/compose.jsx:37
msgid "Editing source status"
msgstr "소스 상태 고치기"

#. placeholder {0}: replyToStatus.account?.acct || replyToStatus.account?.username
#: src/compose.jsx:39
msgid "Replying to @{0}"
msgstr "@{0} 님께 댓글"

#: src/compose.jsx:67
msgid "You may close this page now."
msgstr "이제 이 페이지를 닫아도 됩니다."

#: src/compose.jsx:75
msgid "Close window"
msgstr "창 닫기"

#: src/compose.jsx:91
msgid "Login required."
msgstr "로그인이 필요합니다."

#: src/compose.jsx:95
#: src/pages/annual-report.jsx:186
#: src/pages/http-route.jsx:91
#: src/pages/login.jsx:309
msgid "Go home"
msgstr "홈 가기"

#: src/pages/account-statuses.jsx:272
msgid "Account posts"
msgstr "계정 게시물"

#: src/pages/account-statuses.jsx:279
msgid "{accountDisplay} (+ Replies)"
msgstr "{accountDisplay} (+ 댓글)"

#: src/pages/account-statuses.jsx:281
msgid "{accountDisplay} (- Boosts)"
msgstr ""

#: src/pages/account-statuses.jsx:283
msgid "{accountDisplay} (#{tagged})"
msgstr "{accountDisplay} (#{tagged})"

#: src/pages/account-statuses.jsx:285
msgid "{accountDisplay} (Media)"
msgstr "{accountDisplay} (매체)"

#: src/pages/account-statuses.jsx:291
msgid "{accountDisplay} ({monthYear})"
msgstr "{accountDisplay} ({monthYear})"

#: src/pages/account-statuses.jsx:366
msgid "Clear filters"
msgstr "필터 초기화"

#: src/pages/account-statuses.jsx:397
msgid "Showing post with replies"
msgstr "댓글이 달린 게시물 보기"

#: src/pages/account-statuses.jsx:402
msgid "+ Replies"
msgstr "+ 댓글"

#: src/pages/account-statuses.jsx:416
msgid "Showing posts without boosts"
msgstr "부스트 빼고 게시물 보는 중"

#: src/pages/account-statuses.jsx:421
msgid "- Boosts"
msgstr ""

#: src/pages/account-statuses.jsx:435
msgid "Showing posts with media"
msgstr "매체와 함께 게시글 보여주기"

#. placeholder {0}: tag.name
#: src/pages/account-statuses.jsx:460
msgid "Showing posts tagged with #{0}"
msgstr "#{0} 으로 태그된 게시물 보여주기"

#. placeholder {0}: date.toLocaleString( i18n.locale, { month: 'long', year: 'numeric', }, )
#: src/pages/account-statuses.jsx:500
msgid "Showing posts in {0}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: account?.username
#: src/pages/account-statuses.jsx:547
msgid "Search @{0}'s posts"
msgstr ""

#: src/pages/account-statuses.jsx:593
#: src/pages/search.jsx:345
#: src/pages/search.jsx:492
msgid "Posts"
msgstr "게시물"

#: src/pages/account-statuses.jsx:618
msgid "Nothing to see here yet."
msgstr "아직 표시할 내용이 없습니다."

#: src/pages/account-statuses.jsx:619
#: src/pages/public.jsx:130
#: src/pages/trending.jsx:452
msgid "Unable to load posts"
msgstr "게시물을 불러 올 수 없습니다"

#: src/pages/account-statuses.jsx:660
#: src/pages/account-statuses.jsx:690
msgid "Unable to fetch account info"
msgstr "계정 정보를 가져올 수 없음"

#. placeholder {0}: accountInstance ? ( <> {' '} (<b>{punycode.toUnicode(accountInstance)}</b>) </> ) : null
#: src/pages/account-statuses.jsx:667
msgid "Switch to account's server {0}"
msgstr ""

#: src/pages/account-statuses.jsx:697
msgid "Switch to my server (<0>{currentInstance}</0>)"
msgstr ""

#: src/pages/account-statuses.jsx:770
msgid "Month"
msgstr "월"

#: src/pages/accounts.jsx:85
msgid "Current"
msgstr "현재 계정"

#: src/pages/accounts.jsx:133
msgid "Logged out"
msgstr ""

#: src/pages/accounts.jsx:139
msgid "Default"
msgstr "기본 계정"

#: src/pages/accounts.jsx:161
msgid "Switch to this account"
msgstr "이 계정으로 전환"

#: src/pages/accounts.jsx:170
msgid "Switch in new tab/window"
msgstr "새 탭/창으로 변경하기"

#: src/pages/accounts.jsx:184
msgid "View profile…"
msgstr "프로필 보기..."

#: src/pages/accounts.jsx:202
msgid "Set as default"
msgstr "기본 계정으로 삼기"

#. placeholder {0}: account.info.acct
#: src/pages/accounts.jsx:245
msgid "Log out <0>@{0}</0>?"
msgstr "로그아웃 <0>@{0}</0>?"

#. placeholder {0}: account.info.acct
#: src/pages/accounts.jsx:273
msgid "Log out and remove <0>@{0}</0>"
msgstr ""

#: src/pages/accounts.jsx:285
msgid "Log out…"
msgstr "로그아웃…"

#. placeholder {0}: account.info.acct
#: src/pages/accounts.jsx:295
msgid "Remove <0>@{0}</0>?"
msgstr ""

#: src/pages/accounts.jsx:313
msgid "Remove account…"
msgstr ""

#. placeholder {0}: niceDateTime(account.createdAt)
#: src/pages/accounts.jsx:321
msgid "Connected on {0} (<0/>)"
msgstr ""

#: src/pages/accounts.jsx:338
msgid "Add an existing account"
msgstr "다른 계정 추가"

#: src/pages/accounts.jsx:345
msgid "Note: <0>Default</0> account will always be used for first load. Switched accounts will persist during the session."
msgstr "참고: <0>기본 계정</0>은 언제나 가장 먼저 뜹니다. 교체한 계정들은 세션 내내 유지됩니다."

#: src/pages/bookmarks.jsx:28
msgid "No bookmarks yet. Go bookmark something!"
msgstr "아직 북마크한 것이 없습니다. 북마크 하나 해보세요!"

#: src/pages/bookmarks.jsx:29
msgid "Unable to load bookmarks."
msgstr "책갈피를 불러 올 수 없습니다."

#: src/pages/catchup.jsx:57
msgid "last 1 hour"
msgstr "지난 1시간"

#: src/pages/catchup.jsx:58
msgid "last 2 hours"
msgstr "지난 2시간"

#: src/pages/catchup.jsx:59
msgid "last 3 hours"
msgstr "지난 3시간"

#: src/pages/catchup.jsx:60
msgid "last 4 hours"
msgstr "지난 4시간"

#: src/pages/catchup.jsx:61
msgid "last 5 hours"
msgstr "지난 5시간"

#: src/pages/catchup.jsx:62
msgid "last 6 hours"
msgstr "지난 6시간"

#: src/pages/catchup.jsx:63
msgid "last 7 hours"
msgstr "지난 7시간"

#: src/pages/catchup.jsx:64
msgid "last 8 hours"
msgstr "지난 8시간"

#: src/pages/catchup.jsx:65
msgid "last 9 hours"
msgstr "지난 9시간"

#: src/pages/catchup.jsx:66
msgid "last 10 hours"
msgstr "지난 10시간"

#: src/pages/catchup.jsx:67
msgid "last 11 hours"
msgstr "지난 11시간"

#: src/pages/catchup.jsx:68
msgid "last 12 hours"
msgstr "지난 12시간"

#: src/pages/catchup.jsx:69
msgid "beyond 12 hours"
msgstr "12시간 이상"

#: src/pages/catchup.jsx:77
msgid "Followed tags"
msgstr "팔로우한 태그"

#: src/pages/catchup.jsx:78
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: src/pages/catchup.jsx:721
msgid "Showing {selectedFilterCategory, select, all {all posts} original {original posts} replies {replies} boosts {boosts} quotes {quotes} followedTags {followed tags} groups {groups} filtered {filtered posts}}, {sortBy, select, createdAt {{sortOrder, select, asc {oldest} desc {latest}}} reblogsCount {{sortOrder, select, asc {fewest boosts} desc {most boosts}}} favouritesCount {{sortOrder, select, asc {fewest likes} desc {most likes}}} repliesCount {{sortOrder, select, asc {fewest replies} desc {most replies}}} density {{sortOrder, select, asc {least dense} desc {most dense}}}} first{groupBy, select, account {, grouped by authors} other {}}"
msgstr ""

#: src/pages/catchup.jsx:1014
#: src/pages/catchup.jsx:1038
msgid "Catch-up <0>beta</0>"
msgstr "따라잡기 <0>베타</0>"

#: src/pages/catchup.jsx:1028
#: src/pages/catchup.jsx:1716
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: src/pages/catchup.jsx:1044
msgid "What is this?"
msgstr "이게 무엇인가요?"

#: src/pages/catchup.jsx:1047
msgid "Catch-up is a separate timeline for your followings, offering a high-level view at a glance, with a simple, email-inspired interface to effortlessly sort and filter through posts."
msgstr "따라잡기는 이메일에서 영감을 받은 간단한 인터페이스의 별도 타임라인으로, 게시물들이 간편하게 정리 및 필터링되어 한눈에 파악할 수 있는 인터페이스입니다."

#: src/pages/catchup.jsx:1058
msgid "Preview of Catch-up UI"
msgstr "따라잡기 미리 보기"

#: src/pages/catchup.jsx:1067
msgid "Let's catch up"
msgstr "따라잡아 볼까요?"

#: src/pages/catchup.jsx:1072
msgid "Let's catch up on the posts from your followings."
msgstr "내가 팔로하는 게시물들을 따라잡아 봅시다."

#: src/pages/catchup.jsx:1076
msgid "Show me all posts from…"
msgstr "다음 기간의 모든 게시물을 봅니다:"

#: src/pages/catchup.jsx:1099
msgid "until the max"
msgstr "최대한 많이"

#: src/pages/catchup.jsx:1132
msgid "Catch up"
msgstr "따라잡기"

#: src/pages/catchup.jsx:1138
msgid "Overlaps with your last catch-up"
msgstr "마지막 따라잡기와 기간이 겹칩니다"

#. placeholder {0}: dtf.format(new Date(lastCatchupEndAt))
#: src/pages/catchup.jsx:1150
msgid "Until the last catch-up ({0})"
msgstr "마지막 따라잡기 때({0})까지"

#: src/pages/catchup.jsx:1159
msgid "Note: your server might only show a maximum of 800 posts in the Home timeline regardless of the time range. Could be less or more."
msgstr ""

#: src/pages/catchup.jsx:1169
msgid "Previously…"
msgstr "이전 따라잡기:"

#. placeholder {0}: pc.count
#: src/pages/catchup.jsx:1187
msgid "{0, plural, one {# post} other {# posts}}"
msgstr "{0, plural, other {게시물 #개}}"

#: src/pages/catchup.jsx:1197
msgid "Remove this catch-up?"
msgstr "이 따라잡기를 지울까요?"

#. placeholder {0}: pc.id
#: src/pages/catchup.jsx:1200
msgid "Removing Catch-up {0}"
msgstr ""

#. placeholder {0}: pc.id
#: src/pages/catchup.jsx:1204
msgid "Catch-up {0} removed"
msgstr ""

#: src/pages/catchup.jsx:1218
msgid "Note: Only max 3 will be stored. The rest will be automatically removed."
msgstr "참고: 총 3개까지만 보존됩니다. 나머지는 알아서 지워집니다."

#: src/pages/catchup.jsx:1233
msgid "Fetching posts…"
msgstr "게시물 불러오는 중…"

#: src/pages/catchup.jsx:1236
msgid "This might take a while."
msgstr "시간이 조금 걸릴 수 있습니다."

#: src/pages/catchup.jsx:1271
msgid "Reset filters"
msgstr "필터 초기화"

#: src/pages/catchup.jsx:1279
#: src/pages/catchup.jsx:1722
msgid "Top links"
msgstr "인기 링크"

#. placeholder {0}: sharers.map((s) => { const { avatarStatic, displayName } = s; return ( <button type="button" class="plain" style={{ padding: 0, }} onClick={(e) => { e.preventDefault(); e.stopPropagation(); // Reset and filter to author const { id } = s; setSelectedAuthor(id); setSelectedFilterCategory('all'); }} > <Avatar url={avatarStatic} size="s" alt={displayName} /> </button> ); })
#: src/pages/catchup.jsx:1392
msgid "Shared by {0}"
msgstr "{0} 이 공유함"

#: src/pages/catchup.jsx:1447
#: src/pages/mentions.jsx:235
#: src/pages/search.jsx:330
msgid "All"
msgstr "전체"

#. placeholder {0}: authorCountsList.length
#: src/pages/catchup.jsx:1532
msgid "{0, plural, one {# author} other {# authors}}"
msgstr "{0, plural, other {글쓴이 #명}}"

#: src/pages/catchup.jsx:1544
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#: src/pages/catchup.jsx:1574
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: src/pages/catchup.jsx:1579
msgid "Density"
msgstr "밀도"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/catchup.jsx:1602
msgid "group.filter"
msgstr ""

#: src/pages/catchup.jsx:1617
msgid "Authors"
msgstr "글쓴이"

#: src/pages/catchup.jsx:1618
msgid "None"
msgstr "안 묶음"

#: src/pages/catchup.jsx:1634
msgid "Show all authors"
msgstr "모든 글쓴이 보기"

#: src/pages/catchup.jsx:1685
msgid "You don't have to read everything."
msgstr "다 읽을 필요는 없답니다."

#: src/pages/catchup.jsx:1686
msgid "That's all."
msgstr "이게 다입니다."

#: src/pages/catchup.jsx:1694
msgid "Back to top"
msgstr "맨 위로 올라가기"

#: src/pages/catchup.jsx:1725
msgid "Links shared by followings, sorted by shared counts, boosts and likes."
msgstr "팔로한 사람들이 공유한 링크를 공유·부스트·좋아요 수가 많은 순서로 보여줍니다."

#: src/pages/catchup.jsx:1731
msgid "Sort: Density"
msgstr "정렬: 밀도"

#: src/pages/catchup.jsx:1734
msgid "Posts are sorted by information density or depth. Shorter posts are \"lighter\" while longer posts are \"heavier\". Posts with photos are \"heavier\" than posts without photos."
msgstr "게시물을 정보 밀도가 높거나 낮은 순서로 보여줍니다. 짧은 게시물은 정보 밀도가 “낮고”, 긴 게시물은 “높다”고 봅니다. 이미지가 첨부된 게시물은 이미지가 없는 게시물보다 정보 밀도가 “높다”고 봅니다."

#: src/pages/catchup.jsx:1741
msgid "Group: Authors"
msgstr "묶기: 글쓴이"

#: src/pages/catchup.jsx:1744
msgid "Posts are grouped by authors, sorted by posts count per author."
msgstr "글이 글쓴이에 따라 묶이며, 게시물이 많은 글쓴이가 앞에 나옵니다."

#: src/pages/catchup.jsx:1791
msgid "Next author"
msgstr "다음 글쓴이"

#: src/pages/catchup.jsx:1799
msgid "Previous author"
msgstr "이전 글쓴이"

#: src/pages/catchup.jsx:1815
msgid "Scroll to top"
msgstr "맨 위로"

#: src/pages/favourites.jsx:28
msgid "No likes yet. Go like something!"
msgstr "아직 좋아요가 없습니다. 좋아요를 눌러보세요!"

#: src/pages/favourites.jsx:29
msgid "Unable to load likes."
msgstr "좋아요를 불러올 수 없음"

#: src/pages/filters.jsx:23
msgid "Home and lists"
msgstr "홈 및 리스트"

#: src/pages/filters.jsx:25
msgid "Public timelines"
msgstr "공개 타임라인"

#: src/pages/filters.jsx:26
msgid "Conversations"
msgstr "대화"

#: src/pages/filters.jsx:27
msgid "Profiles"
msgstr "프로필"

#: src/pages/filters.jsx:42
msgid "Never"
msgstr "안 함"

#: src/pages/filters.jsx:104
#: src/pages/filters.jsx:229
msgid "New filter"
msgstr "새 필터"

#. placeholder {0}: filters.length
#: src/pages/filters.jsx:152
msgid "{0, plural, one {# filter} other {# filters}}"
msgstr ""

#: src/pages/filters.jsx:167
msgid "Unable to load filters."
msgstr "필터를 로드할 수 없음."

#: src/pages/filters.jsx:171
msgid "No filters yet."
msgstr "아직 아무 필터도 없습니다."

#: src/pages/filters.jsx:178
msgid "Add filter"
msgstr "필터 추가"

#: src/pages/filters.jsx:229
msgid "Edit filter"
msgstr "필터 고치기"

#: src/pages/filters.jsx:346
msgid "Unable to edit filter"
msgstr "필터를 고칠 수 없음"

#: src/pages/filters.jsx:347
msgid "Unable to create filter"
msgstr "필터를 생성할 수 없음"

#: src/pages/filters.jsx:356
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: src/pages/filters.jsx:399
msgid "Whole word"
msgstr "전체 단어"

#: src/pages/filters.jsx:425
msgid "No keywords. Add one."
msgstr "검색어가 없으니 추가하세요."

#: src/pages/filters.jsx:452
msgid "Add keyword"
msgstr "검색어 추가"

#. placeholder {0}: filteredEditKeywords.length
#: src/pages/filters.jsx:456
msgid "{0, plural, one {# keyword} other {# keywords}}"
msgstr "{0, plural, other {검색어 #개}}"

#: src/pages/filters.jsx:469
msgid "Filter from…"
msgstr "…로 부터 필터"

#: src/pages/filters.jsx:495
msgid "* Not implemented yet"
msgstr "※ 아직 미구현"

#: src/pages/filters.jsx:501
msgid "Status: <0><1/></0>"
msgstr "상태: <0><1/></0>"

#: src/pages/filters.jsx:510
msgid "Change expiry"
msgstr "만기 변경"

#: src/pages/filters.jsx:510
msgid "Expiry"
msgstr "만기"

#: src/pages/filters.jsx:529
msgid "Filtered post will be…"
msgstr "필터된 게시글은..."

#: src/pages/filters.jsx:540
msgid "obscured (media only)"
msgstr ""

#: src/pages/filters.jsx:554
msgid "minimized"
msgstr "최소화됨"

#: src/pages/filters.jsx:564
msgid "hidden"
msgstr "숨김"

#: src/pages/filters.jsx:581
msgid "Delete this filter?"
msgstr "이 필터를 지울까요?"

#: src/pages/filters.jsx:594
msgid "Unable to delete filter."
msgstr "필터를 지울 수 없습니다."

#: src/pages/filters.jsx:627
msgid "Expired"
msgstr "만료됨"

#: src/pages/filters.jsx:629
msgid "Expiring <0/>"
msgstr "<0/> 만료됨"

#: src/pages/filters.jsx:633
msgid "Never expires"
msgstr "만기 없음"

#. placeholder {0}: followedHashtags.length
#: src/pages/followed-hashtags.jsx:71
msgid "{0, plural, one {# hashtag} other {# hashtags}}"
msgstr "{0, plural, other {해시태그 #개}}"

#: src/pages/followed-hashtags.jsx:86
msgid "Unable to load followed hashtags."
msgstr "팔로하는 해시태그를 불러 올 수 없습니다."

#: src/pages/followed-hashtags.jsx:90
msgid "No hashtags followed yet."
msgstr "아직 아무 해시태그도 팔로하지 않습니다."

#: src/pages/following.jsx:158
msgid "Nothing to see here."
msgstr "표시할 내용이 없습니다."

#: src/pages/following.jsx:159
#: src/pages/list.jsx:109
msgid "Unable to load posts."
msgstr "게시물을 불러 올 수 없습니다."

#: src/pages/hashtag.jsx:57
msgid "{hashtagTitle} (Media only) on {instance}"
msgstr "{instance} 상의 {hashtagTitle} (매체만)"

#: src/pages/hashtag.jsx:58
msgid "{hashtagTitle} on {instance}"
msgstr "{instance} 상의 {hashtagTitle}"

#: src/pages/hashtag.jsx:60
msgid "{hashtagTitle} (Media only)"
msgstr "{hashtagTitle} (매체만)"

#: src/pages/hashtag.jsx:61
msgid "{hashtagTitle}"
msgstr "{hashtagTitle}"

#: src/pages/hashtag.jsx:210
#: src/pages/public.jsx:125
msgid "This timeline is disabled on this server."
msgstr ""

#: src/pages/hashtag.jsx:212
#: src/pages/public.jsx:127
msgid "Login required to see posts from this server."
msgstr ""

#: src/pages/hashtag.jsx:213
msgid "No one has posted anything with this tag yet."
msgstr ""

#: src/pages/hashtag.jsx:215
msgid "Unable to load posts with this tag"
msgstr "해당 태그를 포함한 게시물을 불러올 수 없습니다"

#: src/pages/hashtag.jsx:241
msgid "Unfollow #{hashtag}?"
msgstr "#{hashtag} 를 그만 팔로우할까요?"

#: src/pages/hashtag.jsx:256
msgid "Unfollowed #{hashtag}"
msgstr "#{hashtag} 팔로 풂"

#: src/pages/hashtag.jsx:271
msgid "Followed #{hashtag}"
msgstr "#{hashtag} 팔로함"

#: src/pages/hashtag.jsx:287
msgid "Following…"
msgstr "팔로잉…"

#: src/pages/hashtag.jsx:316
msgid "Unfeatured on profile"
msgstr "프로필에 표시되지 않음"

#: src/pages/hashtag.jsx:330
msgid "Unable to unfeature on profile"
msgstr "프로필에 표시되지 않음 기능을 사용할 수 없습니다."

#: src/pages/hashtag.jsx:339
#: src/pages/hashtag.jsx:355
msgid "Featured on profile"
msgstr "프로필에 내보임"

#: src/pages/hashtag.jsx:427
msgid "{TOTAL_TAGS_LIMIT, plural, other {Max # tags}}"
msgstr ""

#: src/pages/hashtag.jsx:430
msgid "Add hashtag"
msgstr "해시태그 더하기"

#: src/pages/hashtag.jsx:463
msgid "Remove hashtag"
msgstr "해시태그 지우기"

#: src/pages/hashtag.jsx:477
msgid "{SHORTCUTS_LIMIT, plural, one {Max # shortcut reached. Unable to add shortcut.} other {Max # shortcuts reached. Unable to add shortcut.}}"
msgstr ""

#: src/pages/hashtag.jsx:506
msgid "This shortcut already exists"
msgstr "이 바로 가기는 이미 있습니다"

#: src/pages/hashtag.jsx:509
msgid "Hashtag shortcut added"
msgstr "해시태그 바로 가기가 추가됨"

#: src/pages/hashtag.jsx:515
msgid "Add to Shortcuts"
msgstr "바로 가기 추가"

#: src/pages/hashtag.jsx:521
#: src/pages/public.jsx:172
#: src/pages/trending.jsx:481
msgid "Enter a new server e.g. \"mastodon.social\""
msgstr ""

#: src/pages/hashtag.jsx:524
#: src/pages/public.jsx:175
#: src/pages/trending.jsx:484
msgid "Invalid server"
msgstr ""

#: src/pages/hashtag.jsx:538
#: src/pages/public.jsx:189
#: src/pages/trending.jsx:496
msgid "Go to another server…"
msgstr ""

#: src/pages/hashtag.jsx:551
#: src/pages/public.jsx:202
#: src/pages/trending.jsx:507
msgid "Go to my server (<0>{currentInstance}</0>)"
msgstr ""

#: src/pages/home.jsx:224
msgid "Unable to fetch notifications."
msgstr "알림을 불러 올 수 없습니다."

#: src/pages/home.jsx:245
msgid "<0>New</0> <1>Follow Requests</1>"
msgstr "<0>새</0> <1>팔로 요청</1>"

#: src/pages/http-route.jsx:68
msgid "Resolving…"
msgstr "불러오는 중…"

#: src/pages/http-route.jsx:79
msgid "Unable to resolve URL"
msgstr "URL을 불러올 수 없음"

#: src/pages/list.jsx:108
msgid "Nothing yet."
msgstr "아직 아무 것도 없습니다."

#: src/pages/list.jsx:201
#: src/pages/list.jsx:307
msgid "Manage members"
msgstr "구성원 관리"

#. placeholder {0}: account.username
#: src/pages/list.jsx:342
msgid "Remove <0>@{0}</0> from list?"
msgstr "<0>@{0}</0> 님을 리스트에서 뺄까요?"

#: src/pages/list.jsx:388
msgid "Remove…"
msgstr "지우기…"

#. placeholder {0}: lists.length
#: src/pages/lists.jsx:115
msgid "{0, plural, one {# list} other {# lists}}"
msgstr "{0, plural, other {리스트 #개}}"

#: src/pages/lists.jsx:135
msgid "No lists yet."
msgstr "아직 아무 리스트도 없습니다."

#: src/pages/login.jsx:125
#: src/pages/login.jsx:137
msgid "Failed to register application"
msgstr "앱 등록에 실패함"

#: src/pages/login.jsx:246
msgid "server domain"
msgstr ""

#: src/pages/login.jsx:271
msgid "e.g. “mastodon.social”"
msgstr "예: “mastodon.social”"

#: src/pages/login.jsx:282
msgid "Failed to log in. Please try again or try another server."
msgstr ""

#: src/pages/login.jsx:294
msgid "Continue with {selectedInstanceText}"
msgstr ""

#: src/pages/login.jsx:295
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: src/pages/login.jsx:303
msgid "Don't have an account? Create one!"
msgstr "계정이 없으신가요? 하나 만드세요!"

#: src/pages/mentions.jsx:25
msgid "Private mentions"
msgstr "쪽지"

#: src/pages/mentions.jsx:221
msgid "Only followings"
msgstr ""

#: src/pages/mentions.jsx:247
msgid "Private"
msgstr "쪽지"

#: src/pages/mentions.jsx:258
msgid "No one mentioned you :("
msgstr "아무도 언급하지 않았습니다"

#: src/pages/mentions.jsx:259
msgid "Unable to load mentions."
msgstr "언급을 가져올 수 없습니다."

#: src/pages/notifications.jsx:102
msgid "You don't follow"
msgstr "팔로하지 않은 사람"

#: src/pages/notifications.jsx:103
msgid "Who don't follow you"
msgstr "날 팔로하지 않는 사람"

#: src/pages/notifications.jsx:104
msgid "With a new account"
msgstr "새 계정으로"

#: src/pages/notifications.jsx:105
msgid "Who unsolicitedly private mention you"
msgstr ""

#: src/pages/notifications.jsx:106
msgid "Who are limited by server moderators"
msgstr "모더레이터를 통해 제한된 유저"

#: src/pages/notifications.jsx:656
#: src/pages/notifications.jsx:1009
msgid "Notifications settings"
msgstr "알림 설정"

#: src/pages/notifications.jsx:674
msgid "New notifications"
msgstr "새 알림"

#. placeholder {0}: announcements.length
#: src/pages/notifications.jsx:685
msgid "{0, plural, one {Announcement} other {Announcements}}"
msgstr "{0, plural, other {공지}}"

#: src/pages/notifications.jsx:732
#: src/pages/settings.jsx:1277
msgid "Follow requests"
msgstr "팔로 요청"

#. placeholder {0}: followRequests.length
#: src/pages/notifications.jsx:737
msgid "{0, plural, one {# follow request} other {# follow requests}}"
msgstr "{0, plural, other {팔로 요청 #건}}"

#. placeholder {0}: notificationsPolicy.summary.pendingRequestsCount
#: src/pages/notifications.jsx:792
msgid "{0, plural, one {Filtered notifications from # person} other {Filtered notifications from # people}}"
msgstr "{0, plural, other {#사람으로부터 필터된 알림}}"

#: src/pages/notifications.jsx:875
msgid "Only mentions"
msgstr "내 언급만"

#: src/pages/notifications.jsx:881
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: src/pages/notifications.jsx:886
msgid "You're all caught up."
msgstr "모두 따라잡았습니다."

#: src/pages/notifications.jsx:909
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: src/pages/notifications.jsx:957
msgid "Unable to load notifications"
msgstr "알림을 가져올 수 없음"

#: src/pages/notifications.jsx:1036
msgid "Notifications settings updated"
msgstr "알림 설정이 바뀜"

#: src/pages/notifications.jsx:1044
msgid "Filter out notifications from people:"
msgstr "다음 사용자로부터 알림을 제외:"

#: src/pages/notifications.jsx:1058
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: src/pages/notifications.jsx:1061
msgid "Ignore"
msgstr "무시"

#. placeholder {0}: niceDateTime(updatedAtDate)
#: src/pages/notifications.jsx:1134
msgid "Updated <0>{0}</0>"
msgstr "<0>{0}</0> 업데이트됨"

#. placeholder {0}: account.username
#: src/pages/notifications.jsx:1202
msgid "View notifications from <0>@{0}</0>"
msgstr "<0>@{0}</0> 로부터 받은 알림 보기"

#. placeholder {0}: account.username
#: src/pages/notifications.jsx:1223
msgid "Notifications from <0>@{0}</0>"
msgstr "<0>@{0}</0> 로부터 받은 알림"

#. placeholder {0}: request.account.username
#: src/pages/notifications.jsx:1291
msgid "Notifications from @{0} will not be filtered from now on."
msgstr "<0>@{0}</0> 로부터 받은 알림은 이제부터 필터링되지 않습니다."

#: src/pages/notifications.jsx:1296
msgid "Unable to accept notification request"
msgstr ""

#: src/pages/notifications.jsx:1301
msgid "Allow"
msgstr "수락"

#. placeholder {0}: request.account.username
#: src/pages/notifications.jsx:1321
msgid "Notifications from @{0} will not show up in Filtered notifications from now on."
msgstr ""

#: src/pages/notifications.jsx:1326
msgid "Unable to dismiss notification request"
msgstr "알림 요청을 해제할 수 없습니다."

#: src/pages/notifications.jsx:1331
msgid "Dismiss"
msgstr "닫기"

#: src/pages/notifications.jsx:1346
msgid "Dismissed"
msgstr "닫힘"

#: src/pages/public.jsx:30
msgid "Local timeline ({instance})"
msgstr "로컬 타임라인 ({instance})"

#: src/pages/public.jsx:31
msgid "Federated timeline ({instance})"
msgstr "연합 타임라인 ({instance})"

#: src/pages/public.jsx:117
msgid "Local timeline"
msgstr "로컬 타임라인"

#: src/pages/public.jsx:117
msgid "Federated timeline"
msgstr "연합 타임라인"

#: src/pages/public.jsx:128
msgid "No one has posted anything yet."
msgstr "아직 아무도 게시물을 쓰지 않았습니다."

#: src/pages/public.jsx:156
msgid "Switch to Federated"
msgstr "연합으로 변경하기"

#: src/pages/public.jsx:163
msgid "Switch to Local"
msgstr "로컬로 변경하기"

#: src/pages/scheduled-posts.jsx:110
msgid "No scheduled posts."
msgstr ""

#. Scheduled [in 1 day] ([Thu, Feb 27, 6:30:00 PM])
#. placeholder {0}: niceDateTime(scheduledAt, { formatOpts: { weekday: 'short', second: 'numeric', }, })
#: src/pages/scheduled-posts.jsx:210
msgid "Scheduled <0><1/></0> <2>({0})</2>"
msgstr ""

#. Scheduled [in 1 day]
#: src/pages/scheduled-posts.jsx:292
msgid "Scheduled <0><1/></0>"
msgstr ""

#: src/pages/scheduled-posts.jsx:337
msgid "Scheduled post rescheduled"
msgstr ""

#: src/pages/scheduled-posts.jsx:344
msgid "Failed to reschedule post"
msgstr ""

#: src/pages/scheduled-posts.jsx:367
msgid "Reschedule"
msgstr ""

#: src/pages/scheduled-posts.jsx:373
msgid "Delete scheduled post?"
msgstr ""

#: src/pages/scheduled-posts.jsx:381
msgid "Scheduled post deleted"
msgstr ""

#: src/pages/scheduled-posts.jsx:388
msgid "Failed to delete scheduled post"
msgstr ""

#: src/pages/search.jsx:51
msgid "Search: {q} (Posts)"
msgstr "검색: {q} (게시물)"

#: src/pages/search.jsx:54
msgid "Search: {q} (Accounts)"
msgstr "검색: {q} (계정)"

#: src/pages/search.jsx:57
msgid "Search: {q} (Hashtags)"
msgstr "검색: {q} (해시태그)"

#: src/pages/search.jsx:60
msgid "Search: {q}"
msgstr "검색: {q}"

#: src/pages/search.jsx:340
#: src/pages/search.jsx:422
msgid "Hashtags"
msgstr "해시태그"

#: src/pages/search.jsx:372
#: src/pages/search.jsx:426
#: src/pages/search.jsx:496
msgid "See more"
msgstr "더 보기"

#: src/pages/search.jsx:398
msgid "See more accounts"
msgstr "계정 더 보기"

#: src/pages/search.jsx:412
msgid "No accounts found."
msgstr "아무 계정도 찾을 수 없습니다."

#: src/pages/search.jsx:468
msgid "See more hashtags"
msgstr "해시태그 더 보기"

#: src/pages/search.jsx:482
msgid "No hashtags found."
msgstr "아무 해시태그도 찾을 수 없습니다."

#: src/pages/search.jsx:526
msgid "See more posts"
msgstr "게시물 더 보기"

#: src/pages/search.jsx:540
msgid "No posts found."
msgstr "아무 게시물도 찾을 수 없습니다."

#: src/pages/search.jsx:585
msgid "Enter your search term or paste a URL above to get started."
msgstr "시작하려면 위 검색창에 검색어를 입력하거나 URL을 붙여 넣으세요."

#: src/pages/settings.jsx:105
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/pages/settings.jsx:114
msgid "Appearance"
msgstr "외관"

#: src/pages/settings.jsx:190
msgid "Light"
msgstr "밝게"

#: src/pages/settings.jsx:201
msgid "Dark"
msgstr "어둡게"

#: src/pages/settings.jsx:214
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: src/pages/settings.jsx:224
msgid "Text size"
msgstr "글자 크기"

#: src/pages/settings.jsx:232
msgid "Display language"
msgstr "표시 언어"

#: src/pages/settings.jsx:240
msgid "Volunteer translations"
msgstr "번역 참여하기"

#: src/pages/settings.jsx:251
msgid "Posting"
msgstr "게시"

#: src/pages/settings.jsx:257
msgid "Default visibility"
msgstr "기본 공개 범위"

#: src/pages/settings.jsx:258
#: src/pages/settings.jsx:304
#: src/pages/settings.jsx:352
msgid "Synced"
msgstr "동기화 됨"

#: src/pages/settings.jsx:281
msgid "Default visibility updated"
msgstr ""

#: src/pages/settings.jsx:283
msgid "Failed to update default visibility"
msgstr ""

#: src/pages/settings.jsx:354
msgid "Synced to your server's settings. <0>Go to your server ({instance}) for more settings.</0>"
msgstr ""

#: src/pages/settings.jsx:369
msgid "Experiments"
msgstr "시범 기능"

#: src/pages/settings.jsx:382
msgid "Auto refresh timeline posts"
msgstr "타임라인 게시물 알아서 새로 고침"

#: src/pages/settings.jsx:394
msgid "Boosts carousel"
msgstr "부스트 캐러셀"

#: src/pages/settings.jsx:411
msgid "Post translation"
msgstr "게시물 번역"

#: src/pages/settings.jsx:422
msgid "Translate to "
msgstr ""

#: src/pages/settings.jsx:433
msgid "System language ({systemTargetLanguageText})"
msgstr "시스템 언어 ({systemTargetLanguageText})"

#. placeholder {0}: snapStates.settings.contentTranslationHideLanguages .length
#: src/pages/settings.jsx:459
msgid "{0, plural, =0 {Hide \"Translate\" button for:} other {Hide \"Translate\" button for (#):}}"
msgstr "{0, plural, =0 {다음 언어에 대해 “번역” 버튼 가리기:} other {다음 #개 언어에 대해 “번역” 버튼 가리기:}}"

#: src/pages/settings.jsx:514
msgid "Note: This feature uses external translation services, powered by <0>{TRANSLATION_API_NAME}</0>."
msgstr ""

#: src/pages/settings.jsx:542
msgid "Auto inline translation"
msgstr "자동 번역"

#: src/pages/settings.jsx:546
msgid "Automatically show translation for posts in timeline. Only works for <0>short</0> posts without content warning, media and poll."
msgstr "타임라인에서 게시물에 번역을 자동으로 보여줍니다. 열람 주의나 매체, 설문 조사가 없는 <0>짧은</0> 게시물에만 적용 됩니다."

#: src/pages/settings.jsx:567
msgid "GIF Picker for composer"
msgstr "글쓰기 창에서 움짤 고르기"

#: src/pages/settings.jsx:571
msgid "Note: This feature uses external GIF search service, powered by <0>GIPHY</0>. G-rated (suitable for viewing by all ages), tracking parameters are stripped, referrer information is omitted from requests, but search queries and IP address information will still reach their servers."
msgstr "이 기능은 외부 움짤 검색 서비스인 <0>GIPHY</0>를 이용합니다. 전체관람가 움짤만 제공되며, 추적 매개변수는 제거되고 리퍼러 정보는 요청에서 생략되지만, 그럼에도 검색어와 IP 주소 정보는 해당 서비스에 전달 됩니다."

#: src/pages/settings.jsx:600
msgid "Image description generator"
msgstr "이미지 설명 자동 생성기"

#: src/pages/settings.jsx:605
msgid "Only for new images while composing new posts."
msgstr "새 게시물을 쓸 때 새로운 이미지에만 적용 됩니다."

#: src/pages/settings.jsx:612
msgid "Note: This feature uses external AI service, powered by <0>img-alt-api</0>. May not work well. Only for images and in English."
msgstr "참고: 이 기능은 외부 인공지능 서비스인 <0>img-alt-api</0>를 이용합니다. 잘 동작하지 않을 수 있으며, 이미지에만 적용 가능하고 영어만 지원합니다."

#: src/pages/settings.jsx:640
msgid "\"Cloud\" import/export for shortcuts settings"
msgstr "바로 가기 설정을 위해 \"클라우드\" 가져오기/내보내기"

#: src/pages/settings.jsx:645
msgid "⚠️⚠️⚠️ Very experimental.<0/>Stored in your own profile’s notes. Profile (private) notes are mainly used for other profiles, and hidden for own profile."
msgstr ""

#: src/pages/settings.jsx:656
msgid "Note: This feature uses currently-logged-in server API."
msgstr ""

#: src/pages/settings.jsx:672
msgid "Cloak mode <0>(<1>Text</1> → <2>████</2>)</0>"
msgstr "가리기 모드 <0>(<1>글자들</1> → <2>███</2>)</0>"

#: src/pages/settings.jsx:681
msgid "Replace text as blocks, useful when taking screenshots, for privacy reasons."
msgstr "글자를 모두 네모로 바꿔서 개인정보 염려 없이 스크린숏을 캡처할 수 있게 합니다."

#: src/pages/settings.jsx:710
msgid "Install {CLIENT_NAME}"
msgstr ""

#: src/pages/settings.jsx:718
msgid "About"
msgstr "정보"

#: src/pages/settings.jsx:757
msgid "<0>Built</0> by <1>@cheeaun</1>"
msgstr "<1>@cheeaun</1>이 <0>만듦</0>"

#: src/pages/settings.jsx:786
msgid "Sponsor"
msgstr "후원자"

#: src/pages/settings.jsx:794
msgid "Donate"
msgstr "기부"

#: src/pages/settings.jsx:810
msgid "What's new"
msgstr ""

#: src/pages/settings.jsx:814
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

#. placeholder {0}: WEBSITE.replace(/https?:\/\//g, '').replace(/\/$/, '')
#: src/pages/settings.jsx:821
msgid "<0>Site:</0> {0}"
msgstr "<0>사이트:</0> {0}"

#. placeholder {0}: !__FAKE_COMMIT_HASH__ && ( <span class="ib insignificant"> ( <a href={`https://github.com/cheeaun/phanpy/commit/${__COMMIT_HASH__}`} target="_blank" rel="noopener" > <RelativeTime datetime={new Date(__BUILD_TIME__)} /> </a> ) </span> )
#: src/pages/settings.jsx:828
msgid "<0>Version:</0> <1/> {0}"
msgstr "<0>버전:</0> <1/> {0}"

#: src/pages/settings.jsx:843
msgid "Version string copied"
msgstr "버전 번호 복사 됨"

#: src/pages/settings.jsx:846
msgid "Unable to copy version string"
msgstr "버전 번호를 복사할 수 없음"

#. Preview of one character, in largest size
#. Preview of one character, in smallest size
#: src/pages/settings.jsx:990
#: src/pages/settings.jsx:1014
msgid "A"
msgstr "글"

#: src/pages/settings.jsx:1174
#: src/pages/settings.jsx:1179
msgid "Failed to update subscription. Please try again."
msgstr "구독을 갱신하는 데 실패했습니다. 다시 시도해 보세요."

#: src/pages/settings.jsx:1185
msgid "Failed to remove subscription. Please try again."
msgstr "구독을 삭제하는 데 실패했습니다. 다시 시도하세요."

#: src/pages/settings.jsx:1192
msgid "Push Notifications (beta)"
msgstr "푸시 알림 (베타)"

#: src/pages/settings.jsx:1214
msgid "Push notifications are blocked. Please enable them in your browser settings."
msgstr "푸시 알림이 차단되었습니다. 브라우저 설정에서 푸시 알림을 활성화하세요."

#. placeholder {0}: [ { value: 'all', label: t`anyone`, }, { value: 'followed', label: t`people I follow`, }, { value: 'follower', label: t`followers`, }, ].map((type) => ( <option value={type.value}>{type.label}</option> ))
#: src/pages/settings.jsx:1223
msgid "Allow from <0>{0}</0>"
msgstr "<0>{0}</0>에게서 알림 받기"

#: src/pages/settings.jsx:1232
msgid "anyone"
msgstr "모두"

#: src/pages/settings.jsx:1236
msgid "people I follow"
msgstr "내가 팔로하는 사람들"

#: src/pages/settings.jsx:1240
msgid "followers"
msgstr "팔로워"

#: src/pages/settings.jsx:1273
msgid "Follows"
msgstr "팔로"

#: src/pages/settings.jsx:1281
msgid "Polls"
msgstr "설문 조사"

#: src/pages/settings.jsx:1285
msgid "Post edits"
msgstr "게시물 수정"

#: src/pages/settings.jsx:1306
msgid "Push permission was not granted since your last login. You'll need to <0><1>log in</1> again to grant push permission</0>."
msgstr "마지막 로그인 이후 푸시 권한이 부여되지 않았습니다. <0>푸시 권한을 다시 얻으려면<1>로그인</1>을</0>해야합니다."

#: src/pages/settings.jsx:1322
msgid "NOTE: Push notifications only work for <0>one account</0>."
msgstr "주의: 푸시 알림은 <0>단 하나의 계정</0>에만 작동합니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/status.jsx:791
#: src/pages/status.jsx:1465
msgid "post.title"
msgstr ""

#: src/pages/status.jsx:1068
msgid "You're not logged in. Interactions (reply, boost, etc) are not possible."
msgstr "로그인하지 않았습니다. 상호작용(댓글, 부스트 등) 은 불가능합니다."

#: src/pages/status.jsx:1088
msgid "This post is from another server (<0>{instance}</0>). Interactions (reply, boost, etc) are not possible."
msgstr ""

#: src/pages/status.jsx:1116
msgid "Error: {e}"
msgstr "오류: {e}"

#: src/pages/status.jsx:1123
msgid "Switch to my server to enable interactions"
msgstr ""

#: src/pages/status.jsx:1231
msgid "Unable to load replies."
msgstr "댓글을 불러 올 수 없습니다."

#: src/pages/status.jsx:1287
msgid "{months, plural, one {# month later} other {# months later}}"
msgstr ""

#: src/pages/status.jsx:1293
msgid "{years, plural, one {# year later} other {# years later}}"
msgstr ""

#: src/pages/status.jsx:1425
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/pages/status.jsx:1456
msgid "Go to main post"
msgstr "원 게시물로 이동하기"

#. placeholder {0}: ancestors.length
#: src/pages/status.jsx:1479
msgid "{0} posts above ‒ Go to top"
msgstr ""

#: src/pages/status.jsx:1528
#: src/pages/status.jsx:1591
msgid "Switch to Side Peek view"
msgstr ""

#: src/pages/status.jsx:1592
msgid "Switch to Full view"
msgstr "전체 화면으로 전환"

#: src/pages/status.jsx:1610
msgid "Show all sensitive content"
msgstr "모든 민감한 내용 보기"

#: src/pages/status.jsx:1615
msgid "Experimental"
msgstr "시범적"

#: src/pages/status.jsx:1624
msgid "Unable to switch"
msgstr "전환할 수 없음"

#. placeholder {0}: punycode.toUnicode( postInstance, )
#: src/pages/status.jsx:1631
msgid "Switch to post's server ({0})"
msgstr ""

#: src/pages/status.jsx:1634
msgid "Switch to post's server"
msgstr ""

#: src/pages/status.jsx:1647
msgid "View Edit History Snapshots"
msgstr ""

#: src/pages/status.jsx:1705
msgid "Unable to load post"
msgstr "게시물을 불러 올 수 없습니다"

#. placeholder {0}: replies.length
#. placeholder {1}: shortenNumber(replies.length)
#: src/pages/status.jsx:1842
msgid "{0, plural, one {# reply} other {<0>{1}</0> replies}}"
msgstr "{0, plural, other {댓글 <0>{1}</0>개}}"

#. placeholder {0}: shortenNumber(totalComments)
#: src/pages/status.jsx:1860
msgid "{totalComments, plural, one {# comment} other {<0>{0}</0> comments}}"
msgstr "{totalComments, plural, other {댓글 <0>{0}</0>개}}"

#: src/pages/status.jsx:1882
msgid "View post with its replies"
msgstr "게시물과 댓글 보기"

#: src/pages/trending.jsx:77
msgid "Trending ({instance})"
msgstr "인기 ({instance})"

#: src/pages/trending.jsx:235
msgid "Trending News"
msgstr "인기 뉴스"

#. By [Author]
#. placeholder {0}: author ? ( <NameText account={author} showAvatar /> ) : authorUrl ? ( <a href={authorUrl} target="_blank" rel="noopener" > {authorName} </a> ) : ( authorName )
#: src/pages/trending.jsx:350
msgid "By {0}"
msgstr ""

#: src/pages/trending.jsx:411
msgid "Back to showing trending posts"
msgstr "인기 게시물 보기로 되돌아가기"

#. placeholder {0}: currentLink .replace(/^https?:\/\/(www\.)?/i, '') .replace(/\/$/, '')
#: src/pages/trending.jsx:416
msgid "Showing posts mentioning <0>{0}</0>"
msgstr "<0>{0}</0> 님을 언급하는 게시물 보기"

#: src/pages/trending.jsx:428
msgid "Trending posts"
msgstr "인기 게시물"

#: src/pages/trending.jsx:451
msgid "No trending posts."
msgstr "인기 게시물이 없음."

#: src/pages/welcome.jsx:52
msgid "A minimalistic opinionated Mastodon web client."
msgstr "미니멀리즘을 추구하는 Mastodon 웹 클라이언트."

#: src/pages/welcome.jsx:63
msgid "Log in with Mastodon"
msgstr "Mastodon으로 로그인"

#: src/pages/welcome.jsx:69
msgid "Sign up"
msgstr "가입"

#: src/pages/welcome.jsx:76
msgid "Connect your existing Mastodon/Fediverse account.<0/>Your credentials are not stored on this server."
msgstr "기존 Mastodon/Fediverse 계정을 연결하세요.<0/>당신의 인증 수단은 이 서버에 저장되지 않습니다."

#: src/pages/welcome.jsx:96
msgid "Screenshot of Phanpy home timeline on mobile device"
msgstr ""

#: src/pages/welcome.jsx:113
msgid "Screenshot of Phanpy home timeline on tablet device"
msgstr ""

#: src/pages/welcome.jsx:127
msgid "Screenshot of Boosts Carousel"
msgstr "부스트 캐러셀의 스크린숏"

#: src/pages/welcome.jsx:134
msgid "Boosts Carousel"
msgstr "부스트 캐러셀"

#: src/pages/welcome.jsx:137
msgid "Visually separate original posts and re-shared posts (boosted posts)."
msgstr ""

#: src/pages/welcome.jsx:147
msgid "Screenshot of Catch-up"
msgstr ""

#: src/pages/welcome.jsx:157
msgid "A separate timeline for followings. Email-inspired interface to sort and filter posts."
msgstr ""

#: src/pages/welcome.jsx:167
msgid "Screenshot of nested comments thread"
msgstr ""

#: src/pages/welcome.jsx:174
msgid "Nested comments thread"
msgstr ""

#: src/pages/welcome.jsx:177
msgid "Effortlessly follow conversations. Semi-collapsible replies."
msgstr ""

#: src/pages/welcome.jsx:186
msgid "Screenshot of multi-column UI"
msgstr "멀티 칼럼 UI 스크린샷"

#: src/pages/welcome.jsx:193
msgid "Single or multi-column"
msgstr "한 칼럼 혹은 멀티칼럼"

#: src/pages/welcome.jsx:196
msgid "By default, single column for zen-mode seekers. Configurable multi-column for power users."
msgstr "기본적으로는 젠 모드를 추구하는 분들을 위해 한 칼럼으로 보입니다. 고급 사용자들을 위한 멀티 칼럼도 설정 가능합니다."

#: src/pages/welcome.jsx:206
msgid "Screenshot of multi-hashtag timeline with a form to add more hashtags"
msgstr "해시태그를 더 추가할 수 있는 양식이 있는 멀티 해시태그 타임라인 스크린샷"

#: src/pages/welcome.jsx:213
msgid "Multi-hashtag timeline"
msgstr "다중 해시태그 타임라인"

#: src/pages/welcome.jsx:216
msgid "Up to 5 hashtags combined into a single timeline."
msgstr "한 타임라인에 최대 5개 해시태그까지 지정할 수 있습니다."

#: src/pages/welcome.jsx:231
msgid "<0>Built</0> by <1>@cheeaun</1>. <2>Privacy Policy</2>."
msgstr ""

#: src/utils/open-compose.js:24
msgid "Looks like your browser is blocking popups."
msgstr "웹브라우저에서 팝업 윈도를 차단한 것 같습니다."

#: src/utils/show-compose.js:16
msgid "A draft post is currently minimized. Post or discard it before creating a new one."
msgstr "게시글 초고가 현재 최소화되어있습니다. 새로운 게시글을 작성하기 전 올리거나 지우세요."

#: src/utils/show-compose.js:21
msgid "A post is currently open. Post or discard it before creating a new one."
msgstr "게시글이 현재 열려있습니다. 새로운 게시글을 작성하기 전 올리거나 지우세요."

